# ----------------------------------------------------------
# Reserved name for anyone to use

msgctxt "MTR_CAF_Train_name"
msgid "MTR CAF-Train"
msgstr "港铁 CAF-Train"

msgctxt "MTR_Phase_III_LRV_name"
msgid "MTR Phase III LRV"
msgstr "港铁轻铁第三期列车"

msgctxt "MTR_Phase_III_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase III LRV Coupler"
msgstr "港铁轻铁第三期列车车钩"

msgctxt "MTR_Phase_IV_LRV_name"
msgid "MTR Phase IV LRV"
msgstr "港铁轻铁第四期列车"

msgctxt "MTR_Phase_IV_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase IV LRV Coupler"
msgstr "港铁轻铁第四期列车车钩"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_name"
msgid "MTR Phase V LRV"
msgstr "港铁轻铁第五期列车"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_car_name"
msgid "MTR Phase V LRV (Without Cab)"
msgstr "港铁轻铁第五期列车（无驾驶室）"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase V LRV Coupler"
msgstr "港铁轻铁第五期列车车钩"

msgctxt "JR_Kyushu_885_name"
msgid "JR Kyushu 885 series"
msgstr "JR九州885系"

msgctxt "JR_Hokkaido_201_name"
msgid "JR Hokkaido KiHa201"
msgstr "JR北海道キハ201系"

msgctxt "JR_Hokkaido_KiHa285_name"
msgid "JR Hokkaido KiHa285"
msgstr "JR北海道キハ285系"

msgctxt "JR_West_681_name"
msgid "JR West 681 series"
msgstr "JR西日本681系"



## ----------------------------------------------------------
## Buildings

# --------------------
# 中国铁路标志
# ID: 2769476247
# Language: zho

msgctxt "CRS-100M-Prop"
msgid "CRS-100M-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-100M"

msgctxt "CRS-200M-Prop"
msgid "CRS-200M-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-200M"

msgctxt "CRS-300M-Prop"
msgid "CRS-300M-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-300M"

msgctxt "CRS-Duan-Prop"
msgid "CRS-Duan-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-断"

msgctxt "CRS-EMUPark-Prop"
msgid "CRS-EMUPark-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-动车组停车位置"

msgctxt "CRS-He-Prop"
msgid "CRS-He-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-合"

msgctxt "CRS-Jiang-Prop"
msgid "CRS-Jiang-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-降"

msgctxt "CRS-K-Prop"
msgid "CRS-K-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-K"

msgctxt "CRS-LineSwap-Prop"
msgid "CRS-LineSwap-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-通信转换"

msgctxt "CRS-Ming-Prop"
msgid "CRS-Ming-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-鸣"

msgctxt "CRS-OnePark-Prop"
msgid "CRS-OnePark-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-一度停车"

msgctxt "CRS-Park-Prop"
msgid "CRS-Park-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-停车位置"

msgctxt "CRS-Sheng-Prop"
msgid "CRS-Sheng-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-升"

msgctxt "CRS-ShuangGong-Prop"
msgid "CRS-ShuangGong-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-禁止双弓"

msgctxt "CRS-StationSide-Prop"
msgid "CRS-StationSide-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-站界"

msgctxt "CRS-T-Prop"
msgid "CRS-T-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-T"

msgctxt "CRS-Warning-Prop"
msgid "CRS-Warning-Prop"
msgstr "中国CRS摆件-注意无电区"

# --------------------
# 树摆件 TreeProp
# ID: 2770535532
# Language: eng

msgctxt "TEP-Tree-Prop"
msgid "TEP-Tree-Prop"
msgstr "树摆件-树"

msgctxt "TEP-GinkgoTree-Prop"
msgid "TEP-GinkgoTree-Prop"
msgstr "树摆件-银杏树"

msgctxt "TEP-CoconutTree-Prop"
msgid "TEP-CoconutTree-Prop"
msgstr "树摆件-椰子树"

msgctxt "TEP-CircleHaystack-Prop"
msgid "TEP-CircleHaystack-Prop"
msgstr "树摆件-圆形干草堆"

msgctxt "TEP-Bushes-Prop"
msgid "TEP-Bushes-Prop"
msgstr "树摆件-灌木"

msgctxt "TEP-GreenBelt-Prop"
msgid "TEP-GreenBelt-Prop"
msgstr "树摆件-绿化带"

# --------------------
# Flat Color "Building"
# ID: (unlisted, measures for preventing people from subscribing the obsolete version.)
# Language: eng

msgctxt "nla_flat_color_base_name"
msgid "Flat color(Disable it now)"
msgstr "单色地面 (请尽快停用)"

# --------------------
# Japanese JR & JNR Platform Border
# ID: 2771812962
# Language: jpn

msgctxt "nla_jp_platform_01_name"
msgid "Jp. Platform Border 01"
msgstr "日本站台边缘 01"

msgctxt "nla_jp_platform_02_name"
msgid "Jp. Platform Border 02"
msgstr "日本站台边缘 02"

msgctxt "nla_jp_platform_03_name"
msgid "Jp. Platform Border 03"
msgstr "日本站台边缘 03"

msgctxt "nla_jp_platform_04_name"
msgid "Jp. Platform Border 04"
msgstr "日本站台边缘 04"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_s_01_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass Stairs 01"
msgstr "日本站台跨线桥 楼梯01"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_s_02_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass Stairs 02"
msgstr "日本站台跨线桥 楼梯02"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass"
msgstr "日本站台跨线桥"

# --------------------
# China Railway Station Building Collection | 中国国铁铁建筑包
# ID: 2772447345
# Language: zho

msgctxt "CRH_(H)platform_border_name"
msgid "CRH_(H)platform_border"
msgstr "CRH-(H)中国高速站台"

msgctxt "CRH_(HO)platform_border_name"
msgid "CRH_(HO)platform_border"
msgstr "CRH-(HO)中国普速高站台"

msgctxt "CRH_(O)platform_border_name"
msgid "CRH_(O)platform_border"
msgstr "CRH-(O)中国普速站台"

msgctxt "CRH_(OD)platform_border_name"
msgid "CRH_(OD)platform_border"
msgstr "CRH-(OD)中国普速站台"

msgctxt "CRH_(T)platform_ground_name"
msgid "CRH_(T)platform_ground"
msgstr "CRH-(T)中国高速地面瓷砖"

msgctxt "CRH_(OT)platform_ground_name"
msgid "CRH_(OT)platform_ground"
msgstr "CRH-(OT)中国普速地面瓷砖"

msgctxt "CRH_(H)sign_caution_gap_name"
msgid "CRH_(H)sign_caution_gap"
msgstr "CRH-(H)小心间隙地面标志"

msgctxt "CRH_(H)pillarless_shutter_hollow_name"
msgid "CRH_(H)pillarless_shutter_hollow"
msgstr "CRH-(H)无柱雨棚-透顶"

msgctxt "CRH_(H)pillarless_shutter_name"
msgid "CRH_(H)pillarless_shutter"
msgstr "CRH-(H)无柱雨棚-密顶"

msgctxt "CRH_(H)pillared_shutter_name"
msgid "CRH_(H)pillared_shutter"
msgstr "CRH-(H)有柱雨棚-密顶"

msgctxt "CRH_(HO)PlatformCanopy_shutter"
msgid "CRH_(HO)PlatformCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(HO)中国高速普通雨棚"

msgctxt "CRH_(HO)ElevatorCanopy_shutter"
msgid "CRH_(HO)ElevatorCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(HO)中国铁路电梯棚"

msgctxt "CRH_(O)PlatformCanopy_shutter"
msgid "CRH_(O)PlatformCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(O)中国普速雨棚"

# --------------------
# Smaller built-in buildings
# ID: 2779938162
# Language: eng

msgctxt "s_waw_glass_01_100_name"
msgid "Glass tile (100²cm²)"
msgstr "玻璃砖 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_glass_01_200_name"
msgid "Glass tile (200²cm²)"
msgstr "玻璃砖 (200²cm²)"

msgctxt "s_waw_glass_02_100_name"
msgid "Glass panel (100cm)"
msgstr "玻璃面板 (100cm)"

msgctxt "s_waw_glass_02_200_name"
msgid "Glass panel (200cm)"
msgstr "玻璃面板 (200cm)"

msgctxt "s_waw_glass_07_name"
msgid "Skylight panel, repeat (s)"
msgstr "天窗面板 (s)"

msgctxt "s_waw_glass_07b_name"
msgid "Skylight panel, 9-patch (s)"
msgstr "天窗面板 (可拉伸) (s)"

msgctxt "s_waw_tile_01_60_name"
msgid "Pavement tile (60²cm²)"
msgstr "地砖 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_01_100_name"
msgid "Pavement tile (100²cm²)"
msgstr "地砖 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_02_60_name"
msgid "Checkerboard tile (60²cm²)"
msgstr "棋盘地砖 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_02_100_name"
msgid "Checkerboard tile (100²cm²)"
msgstr "棋盘地砖 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_03_60_name"
msgid "Shiny tile (60²cm²)"
msgstr "闪亮的地砖 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_03_100_name"
msgid "Shiny tile (100²cm²)"
msgstr "闪亮的地砖 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_04_60_name"
msgid "Granite tile (60²cm²)"
msgstr "花岗岩地砖 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_04_100_name"
msgid "Granite tile (100²cm²)"
msgstr "花岗岩地砖 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_05_30_name"
msgid "Pavement tile, light border (s)"
msgstr "浅色地砖 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_06_30_name"
msgid "Pavement tile, dark border (s)"
msgstr "深浅两色地砖 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_07_50_name"
msgid "Herringbone tile (s)"
msgstr "人字形地砖 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_08_60_name"
msgid "Octogonal tile (~60²cm²)"
msgstr "八角地砖 (~60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_11_100_name"
msgid "Awning, repeat (s)"
msgstr "宽型雨棚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_11b_100_name"
msgid "Awning (s)"
msgstr "宽型雨棚 (可拉伸) (s)"

msgctxt "s_waw_tile_12_100_name"
msgid "Awning, inset (s)"
msgstr "雨棚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_14_100_name"
msgid "Vaulted roof (~100cm)"
msgstr "拱形屋顶 (~100cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_20_name"
msgid "Wall (20cm)"
msgstr "墙面 (20cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_50_name"
msgid "Wall (50cm)"
msgstr "墙面 (50cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_100_name"
msgid "Wall (100cm)"
msgstr "墙面 (100cm)"

# --------------------
# Transfer Access | 换乘通道
# ID: 2782859410
# Language: eng

msgctxt "unroofed_stairs_name"
msgid "unroofed_stairs"
msgstr "换乘通道-楼梯"

msgctxt "unroofed_stairs_with_elevator_name"
msgid "unroofed_stairs_with_elevator"
msgstr "换乘通道-楼梯+自动扶梯"

msgctxt "roofed_aisle_name"
msgid "uroofed_aisle"
msgstr "换乘通道-有遮盖通道"

msgctxt "unroofed_aisle_name"
msgid "unroofed_aisle"
msgstr "换乘通道-无遮盖通道"

msgctxt "roofed_skylight_aisle_name"
msgid "roofed_skylight_aisle"
msgstr "换乘通道-有遮盖通道附天窗"

msgctxt "glassed_aisle_name"
msgid "glassed_aisle"
msgstr "换乘通道-附天窗通道"

msgctxt "glassed_roof_name"
msgid "glassed_roof"
msgstr "换乘通道-天窗"

msgctxt "unroofed_footway_name"
msgid "unroofed_footway_cross"
msgstr "换乘通道 (无遮盖)"

# --------------------
# More E&M Equipments
# ID: 2798036123
# Language: eng

msgctxt "more-e_grating_1_name"
msgid "Metal Grating (Rectangular)"
msgstr "金属格栅地板 (矩形)"

msgctxt "more-e_grating_2_name"
msgid "Metal Grating (Rectangular Rounded)"
msgstr "金属格栅地板 (圆角矩形)"

msgctxt "more-e_grating_3_name"
msgid "Metal Grating (Circle Holes)"
msgstr "金属格栅地板 (圆形)"

msgctxt "more-e_fan_1_name"
msgid "Exhaust Fan 1"
msgstr "排气扇 1"

msgctxt "more-e_fan_2_name"
msgid "Exhaust Fan 2"
msgstr "排气扇 2"

msgctxt "more-e_fan_v_name"
msgid "Exhaust Fan (vertical)"
msgstr "排气扇 (垂直)"

msgctxt "more-e_solar_panel_1_name"
msgid "Solar Panel"
msgstr "太阳能光伏板"

msgctxt "more-e_chequer_plate_1_name"
msgid "Metal Chequer Plate"
msgstr "防滑金属地板"

msgctxt "more-e_tank_1_name"
msgid "Storage Tank"
msgstr "卧式储罐"

msgctxt "more-e_cooling_tower_1_name"
msgid "Cooling Tower 1"
msgstr "中央空调冷却塔 1"

msgctxt "more-e_cooling_tower_2_name"
msgid "Cooling Tower 2"
msgstr "中央空调冷却塔 2"

msgctxt "more-e_roof_fan_1_name"
msgid "Rooftop Fan"
msgstr "屋顶通风扇"

msgctxt "more-e_ac_1_name"
msgid "Air Conditioner (small)"
msgstr "空调 (小型)"

msgctxt "more-e_pump_1_name"
msgid "Centrifugal Pump 1"
msgstr "离心泵 1"

msgctxt "more-e_pump_2_name"
msgid "Centrifugal Pump 2"
msgstr "离心泵 2"

msgctxt "more-e_pump_3_name"
msgid "Centrifugal Pump 3"
msgstr "离心泵 3"

msgctxt "more-e_transformer_1_name"
msgid "Transformer 1"
msgstr "变压器 1"

msgctxt "more-e_transformer_2_name"
msgid "Transformer 2"
msgstr "变压器 2"

msgctxt "more-e_elec_panel_1_name"
msgid "Electrical Panel 1"
msgstr "配电板 1"

msgctxt "more-e_elec_panel_2_name"
msgid "Electrical Panel 2"
msgstr "配电板 2"

msgctxt "more-e_elec_panel_3_name"
msgid "Electrical Panel 3"
msgstr "配电板 3"

msgctxt "more-e_psd_1_name"
msgid "Platform Screen Door"
msgstr "站台门与面板"

msgctxt "more-e_psg_1_name"
msgid "Platform Screen Gate"
msgstr "半高站台门与屏障"

msgctxt "more-e_ahu_1_name"
msgid "Air Handling Unit"
msgstr "空调室外机"

msgctxt "more-e_bufferstop_conc_1_name"
msgid "Buffer Stop (Concrete)"
msgstr "车档(混凝土)"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_1_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 1"
msgstr "车档(钢) 1"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_2_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 2"
msgstr "车档(钢) 2"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_3_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 3"
msgstr "车档(钢) 3"

msgctxt "more-e_chiller_1_name"
msgid "Chiller 1"
msgstr "中央空调冷却器 1"

msgctxt "more-e_chiller_2_name"
msgid "Chiller 2"
msgstr "中央空调冷却器 2"

msgctxt "more-e_elevator_1_name"
msgid "Elevator"
msgstr "电梯"

msgctxt "more-e_condenser_1_name"
msgid "Heat Pump Condenser"
msgstr "热泵冷凝器"

msgctxt "more-e_slope_ladder_1_name"
msgid "Inclined Ladder"
msgstr "斜梯"

msgctxt "more-e_working_platform_1_name"
msgid "Working Platform"
msgstr "脚手架"

msgctxt "more-e_working_platform_stair_1_name"
msgid "Working Platform Stair"
msgstr "脚手架楼梯"

msgctxt "more-e_working_escalator_b_name"
msgid "Escalator (bottom)"
msgstr "自动扶梯 (底部)"

msgctxt "more-e_working_escalator_t_name"
msgid "Escalator (top)"
msgstr "自动扶梯 (顶部)"

msgctxt "more-e_working_escalator_m_name"
msgid "Escalator (middle)"
msgstr "自动扶梯 (中间)"

msgctxt "more-e_catenary_1_name"
msgid "Catenary 1"
msgstr "接触网电线杆 1"

msgctxt "more-e_catenary_1_f_name"
msgid "Catenary 1 (flipped)"
msgstr "接触网电线杆 1(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_2_name"
msgid "Catenary 2"
msgstr "接触网电线杆 2"

msgctxt "more-e_catenary_2_f_name"
msgid "Catenary 2 (flipped)"
msgstr "接触网电线杆 2(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_3_name"
msgid "Catenary 3"
msgstr "接触网电线杆 3"

msgctxt "more-e_catenary_3_f_name"
msgid "Catenary 3 (flipped)"
msgstr "接触网电线杆 3(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_4_name"
msgid "Catenary 4"
msgstr "接触网电线杆 4"

msgctxt "more-e_catenary_t_name"
msgid "Catenary type T"
msgstr "接触网电线杆 T型"

msgctxt "more-e_catenary_t_f_name"
msgid "Catenary type T (flipped)"
msgstr "接触网电线杆 T型(反向)"

msgctxt "more-e_wire_1_name"
msgid "Overhead Wire 1"
msgstr "接触网电缆 1"

msgctxt "more-e_wire_2_name"
msgid "Overhead Wire 2"
msgstr "接触网电缆 2"

msgctxt "more-e_wire_t_name"
msgid "Overhead Wire type T"
msgstr "接触网电缆 T型"

# --------------------
# More Civil Structures
# ID: 2798037491
# Language: eng

msgctxt "more-c_conc_circle_name"
msgid "Concrete (single circle)"
msgstr "混凝土 (单个圆形)"

msgctxt "more-c_conc_triangle_1_name"
msgid "Concrete (triangle)"
msgstr "混凝土 (直角三角形)"

msgctxt "more-c_conc_triangle_2_name"
msgid "Concrete (congruent triangle)"
msgstr "混凝土 (全等三角形)"

msgctxt "more-c_mortar_circle_name"
msgid "Mortar (single circle)"
msgstr "水泥 (单个圆形)"

msgctxt "more-c_mortar_triangle_1_name"
msgid "Mortar (triangle)"
msgstr "水泥 (直角三角形)"

msgctxt "more-c_mortar_triangle_2_name"
msgid "Mortar (congruent triangle)"
msgstr "水泥 (全等三角形)"

msgctxt "more-c_wall_shaft_name"
msgid "Wall Shaft"
msgstr "电梯井"

msgctxt "more-c_wall_shaft_opening_name"
msgid "Wall Shaft w/ Opening"
msgstr "电梯井 (带开口)"

msgctxt "more-c_glass_shaft_name"
msgid "Glass Shaft"
msgstr "玻璃电梯井"

msgctxt "more-c_glass_shaft_opening_name"
msgid "Glass Shaft w/ Opening"
msgstr "玻璃电梯井 (带开口)"

msgctxt "more-c_stair_nosing_name"
msgid "Stairs (nosing only)"
msgstr "楼梯 (仅限尖端)"

msgctxt "more-c_stair_conc_name"
msgid "Stairs (concrtete)"
msgstr "楼梯 (混凝土)"

msgctxt "more-c_stair_tile_01_name"
msgid "Stairs (pavement tile)"
msgstr "楼梯 (地砖)"

msgctxt "more-c_stair_tile_04_name"
msgid "Stairs (granite tile)"
msgstr "楼梯 (花岗岩地砖)"

msgctxt "more-c_stair_tile_08_name"
msgid "Stairs (octogonal tile)"
msgstr "楼梯 (八角地砖)"

msgctxt "more-c_stair_conc_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (concrtete)"
msgstr "楼梯井 (混凝土)"

msgctxt "more-c_stair_tile_01_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (pavement tile)"
msgstr "楼梯井 (地砖)"

msgctxt "more-c_stair_tile_04_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (granite tile)"
msgstr "楼梯井 (花岗岩地砖)"

msgctxt "more-c_stair_tile_08_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (octogonal tile)"
msgstr "楼梯井 (八角地砖)"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_linear_name"
msgid "Deco Ceiling 1"
msgstr "装饰天花板 1"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_linear_opening_name"
msgid "Deco Ceiling 1 w/ opening"
msgstr "装饰天花板 1(带开口)"

msgctxt "more-c_memebrane_single_name"
msgid "Architectural Membrane (single)"
msgstr "建筑膜结构 (单个)"

msgctxt "more-c_memebrane_repeat_1_name"
msgid "Architectural Membrane 1"
msgstr "建筑膜结构 1"

msgctxt "more-c_memebrane_repeat_2_name"
msgid "Architectural Membrane 2"
msgstr "建筑膜结构 2"

msgctxt "more-c_noise_barrier_1_name"
msgid "Noise Barrier"
msgstr "隔音屏障"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_triangle_window_name"
msgid "Deco Ceiling 2"
msgstr "装饰天花板 2"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_skylights_name"
msgid "Deco Ceiling 3"
msgstr "装饰天花板 3"

msgctxt "more-c_mosaic_tiles_name"
msgid "Mosaic Tiles"
msgstr "马赛克瓷砖"

msgctxt "more-c_carpark_1_name"
msgid "Carpark"
msgstr "停车车位"

msgctxt "more-c_bar_awing_name"
msgid "Bar Awing"
msgstr "雨棚 (条状)"

msgctxt "more-c_truss_1_name"
msgid "Truss"
msgstr "桁架"

# --------------------
# Platform Gates & Screen Doors
# ID: 2801724482
# Language: eng

msgctxt "more_e_psd_psp_name"
msgid "Plat. Screen Door Panel"
msgstr "站台门面板"

msgctxt "more_e_psd_psd_name"
msgid "Plat. Screen Door"
msgstr "站台门"

msgctxt "more_e_psd_jpn_20m_4d_name"
msgid "Plat. Door JPN 20m 4 Door"
msgstr "站台门 JPN 20m 4门车"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_a_name"
msgid "Plat. Door CHI M-A"
msgstr "站台门 CHI A型地铁"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_b_name"
msgid "Plat. Door CHI M-B"
msgstr "站台门 CHI B型地铁"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_d_g_name"
msgid "Plat. Door CHI M-D"
msgstr "站台门 CHI D型地铁"

msgctxt "more_e_psg_pgb_name"
msgid "Plat. Gate Barrier"
msgstr "半高站台门屏障"

msgctxt "more_e_psg_psg_name"
msgid "Plat. Gate"
msgstr "半高站台门"

msgctxt "more_e_psg_jpn_20m_4d_name"
msgid "Plat. Gate JPN 20m 4 Door"
msgstr "半高站台门 JPN 20m 4门车"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_a_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-A"
msgstr "半高站台门 CHI A型地铁"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_b_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-B"
msgstr "半高站台门 CHI B型地铁"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_d_g_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-D"
msgstr "半高站台门 CHI D型地铁"

# --------------------
# Lights and Shadow Pack
# ID: 2873471390
# Language: eng

msgctxt "LASBox25"
msgid "LAS-Box-25%"
msgstr "LAS-方形-25%"

msgctxt "LASBox50"
msgid "LAS-Box-50%"
msgstr "LAS-方形-50%"

msgctxt "LASBox75"
msgid "LAS-Box-75%"
msgstr "LAS-方形-75%"

msgctxt "LASBoxGrad25"
msgid "LAS-BoxGrad-25%"
msgstr "LAS-方形渐变-25%"

msgctxt "LASBoxGrad50"
msgid "LAS-BoxGrad-50%"
msgstr "LAS-方形渐变-50%"

msgctxt "LASBoxGrad75"
msgid "LAS-BoxGrad-75%"
msgstr "LAS-方形渐变-75%"

msgctxt "LASCircle25"
msgid "LAS-Circle-25%"
msgstr "LAS-圆形-25%"

msgctxt "LASCircle50"
msgid "LAS-Circle-50%"
msgstr "LAS-圆形-50%"

msgctxt "LASCircle75"
msgid "LAS-Circle-75%"
msgstr "LAS-圆形-75%"

msgctxt "LASSoftcircle25"
msgid "LAS-Softcircle-25%"
msgstr "LAS-圆形柔和-25%"

msgctxt "LASSoftcircle50"
msgid "LAS-Softcircle-50%"
msgstr "LAS-圆形柔和-50%"

msgctxt "LASSoftcircle75"
msgid "LAS-Softcircle-75%"
msgstr "LAS-圆形柔和-75%"

msgctxt "LASVegetation25"
msgid "LAS-Vegetation-25%"
msgstr "LAS-植物-25%"

msgctxt "LASVegetation50"
msgid "LAS-Vegetation-50%"
msgstr "LAS-植物-50%"

msgctxt "LASVegetation75"
msgid "LAS-Vegetation-75%"
msgstr "LAS-植物-75%"

msgctxt "LASCleanGrad25"
msgid "LAS-CleanGrad-25%"
msgstr "LAS-方形锐利-25%"

msgctxt "LASCleanGrad50"
msgid "LAS-CleanGrad-50%"
msgstr "LAS-方形锐利-50%"

msgctxt "LASCleanGrad75"
msgid "LAS-CleanGrad-75%"
msgstr "LAS-方形锐利-75%"

msgctxt "LASTreeline25"
msgid "LAS-Treeline-25%"
msgstr "LAS-树线-25%"

msgctxt "LASTreeline50"
msgid "LAS-Treeline-50%"
msgstr "LAS-树线-50%"

msgctxt "LASTreeline75"
msgid "LAS-Treeline-75%"
msgstr "LAS-树线-75%"

msgctxt "LASOvalline25"
msgid "LAS-Ovalline-25%"
msgstr "LAS-椭圆形-25%"

msgctxt "LASOvalline50"
msgid "LAS-Ovalline-50%"
msgstr "LAS-椭圆形-50%"

msgctxt "LASOvalline75"
msgid "LAS-Ovalline-75%"
msgstr "LAS-椭圆形-75%"

# --------------------
# Trees and Vegetation Pack
# ID: 2873472265
# Trees and Vegetation Pack Pre-Shadowed
# ID: 2876526520
# Language: eng

msgctxt "Hedge01R"
msgid "TAV-Hedge01-R"
msgstr "TAV-树篱01-重复"

msgctxt "Hedge02R"
msgid "TAV-Hedge02-R"
msgstr "TAV-树篱02-重复"

msgctxt "Hedge03R"
msgid "TAV-Hedge03-R"
msgstr "TAV-树篱03-重复"

msgctxt "Overgrowth01"
msgid "TAV-Overgrowth01"
msgstr "TAV-树篱(过度生长)"

msgctxt "Overgrowth01R"
msgid "TAV-Overgrowth01-R"
msgstr "TAV-树篱(过度生长)-重复"

msgctxt "Plant01"
msgid "TAV-Plant01"
msgstr "TAV-植物01"

msgctxt "Plant01R"
msgid "TAV-Plant01-R"
msgstr "TAV-植物01-重复"

msgctxt "Tree01"
msgid "TAV-Tree01"
msgstr "TAV-树01"

msgctxt "Tree01R"
msgid "TAV-Tree01-R"
msgstr "TAV-树01-重复"

msgctxt "Tree02"
msgid "TAV-Tree02"
msgstr "TAV-树02"

msgctxt "Tree02R"
msgid "TAV-Tree02-R"
msgstr "TAV-树02-重复"

msgctxt "Tree03"
msgid "TAV-Tree03"
msgstr "TAV-树03"

msgctxt "Tree03R"
msgid "TAV-Tree03-R"
msgstr "TAV-树03-重复"

msgctxt "Tree04"
msgid "TAV-Tree04"
msgstr "TAV-树04"

msgctxt "Tree04R"
msgid "TAV-Tree04-R"
msgstr "TAV-树04-重复"

msgctxt "Tree05"
msgid "TAV-Tree05"
msgstr "TAV-树05"

msgctxt "Tree05R"
msgid "TAV-Tree05-R"
msgstr "TAV-树05-重复"

msgctxt "Tree06"
msgid "TAV-Tree06"
msgstr "TAV-树06"

msgctxt "Tree06R"
msgid "TAV-Tree06-R"
msgstr "TAV-树06-重复"

msgctxt "Tree07"
msgid "TAV-Tree07"
msgstr "TAV-树07"

msgctxt "Tree07R"
msgid "TAV-Tree07-R"
msgstr "TAV-树07-重复"

msgctxt "Tree08"
msgid "TAV-Tree08"
msgstr "TAV-树08"

msgctxt "Tree08R"
msgid "TAV-Tree08-R"
msgstr "TAV-树08-重复"

msgctxt "Tree09"
msgid "TAV-Tree09"
msgstr "TAV-树09"

msgctxt "Tree09R"
msgid "TAV-Tree09-R"
msgstr "TAV-树09-重复"

msgctxt "Tree10"
msgid "TAV-Tree10"
msgstr "TAV-树10"

msgctxt "Tree10R"
msgid "TAV-Tree10-R"
msgstr "TAV-树10-重复"

msgctxt "Tree11"
msgid "TAV-Tree11"
msgstr "TAV-树11"

msgctxt "Tree11R"
msgid "TAV-Tree11-R"
msgstr "TAV-树11-重复"

msgctxt "Weeds01"
msgid "TAV-Weeds01"
msgstr "TAV-杂草01"

msgctxt "Weeds01R"
msgid "TAV-Weeds01-R"
msgstr "TAV-杂草01-重复"

msgctxt "GroundScatter01"
msgid "TAV-GroundScatter01"
msgstr "TAV-落叶01"

msgctxt "GroundScatter01R"
msgid "TAV-GroundScatter01-R"
msgstr "TAV-落叶01-重复"

msgctxt "Bushline01R"
msgid "TAV-Bushline01-R"
msgstr "TAV-灌木丛带01-重复"

msgctxt "Grass01"
msgid "TAV-Grass01"
msgstr "TAV-草地01"

msgctxt "Grass01R"
msgid "TAV-Grass01-R"
msgstr "TAV-草地01-重复"

# --------------------
# Station Elements Pack
# ID: 2886256319
# Language: eng

msgctxt "Stairs01R"
msgid "SE-Stairs01-R"
msgstr "SE-楼梯01-重复"

msgctxt "Bench01R"
msgid "SE-Bench01-R"
msgstr "SE-长椅01-重复"

msgctxt "Bench02R"
msgid "SE-Bench02-R"
msgstr "SE-长椅02-重复"

msgctxt "Sign01R"
msgid "SE-Sign01-R"
msgstr "SE-标志01-重复"

msgctxt "Ticketmachine01R"
msgid "SE-Ticketmachine01-R"
msgstr "SE-售票机01-重复"

msgctxt "RoofGlass01R"
msgid "SE-RoofGlass01-R"
msgstr "SE-玻璃顶棚01-重复"

msgctxt "RoofGlass02R"
msgid "SE-RoofGlass02-R"
msgstr "SE-玻璃顶棚02-重复"

msgctxt "RoofGlass03R"
msgid "SE-RoofGlass03-R"
msgstr "SE-玻璃顶棚03-重复"

msgctxt "RoofGlass04R"
msgid "SE-RoofGlass04-R"
msgstr "SE-玻璃顶棚04-重复"

msgctxt "RoofTiled01R"
msgid "SE-RoofTiled01-R"
msgstr "SE-砖瓦房顶01-重复"

msgctxt "RoofWooden01R"
msgid "SE-RoofWooden01-R"
msgstr "SE-木质房顶01-重复"

msgctxt "Carpark01R"
msgid "SE-Carpark01-R"
msgstr "SE-停车场01-重复"

msgctxt "Carpark02R"
msgid "SE-Carpark02-R"
msgstr "SE-停车场02-重复"

msgctxt "Carpark03R"
msgid "SE-Carpark03-R"
msgstr "SE-停车场03-重复"

msgctxt "Concrete01R"
msgid "SE-Concrete01-R"
msgstr "SE-混凝土01-重复"

msgctxt "RoadStripes01R"
msgid "SE-RoadStripes01-R"
msgstr "SE-路面标志线01-重复"

msgctxt "Lamp01OFFR"
msgid "SE-Lamp01OFF-R"
msgstr "SE-路灯01(关闭)-重复"

msgctxt "Lamp01ONR"
msgid "SE-Lamp01ON-R"
msgstr "SE-路灯01(开启)-重复"

msgctxt "Planter01R"
msgid "SE-Planter01-R"
msgstr "SE-花槽01-重复"

msgctxt "Planter02R"
msgid "SE-Planter02-R"
msgstr "SE-花槽02-重复"

msgctxt "Planter03R"
msgid "SE-Planter03-R"
msgstr "SE-花槽03-重复"

msgctxt "LuggageTrolley01R"
msgid "SE-LuggageTrolley01-R"
msgstr "SE-行李手推车01-重复"

msgctxt "LuggageTrolley02R"
msgid "SE-LuggageTrolley02-R"
msgstr "SE-行李手推车02-重复"

msgctxt "Catenary_Wires01R"
msgid "SE_Catenary_Wires01-R"
msgstr "SE_接触网导线01-重复"

msgctxt "Catenary_Mast_Left01R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Left01-R"
msgstr "SE_接触网电线杆左01-重复"

msgctxt "Catenary_Mast_Left02R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Left02-R"
msgstr "SE_接触网电线杆左02-重复"

msgctxt "Catenary_Mast_Right01R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Right01-R"
msgstr "SE_接触网电线杆右01-重复"

msgctxt "Catenary_Mast_Right02R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Right02-R"
msgstr "SE_接触网电线杆右02-重复"

msgctxt "Catenary_WireClamp01R"
msgid "SE_Catenary_WireClamp01-R"
msgstr "SE_接触网导线夹子01-重复"

msgctxt "Catenary_Gantry01R"
msgid "SE_Catenary_Gantry01-R"
msgstr "SE_接触网横向支柱01-重复"

msgctxt "Pax_01"
msgid "SE_Pax_01"
msgstr "SE-乘客-01"

msgctxt "Pax_01R"
msgid "SE_Pax_01-R"
msgstr "SE-乘客-01-重复"



## ----------------------------------------------------------
## Tracks

# --------------------
# Built-in tracks

msgctxt "waw_track_hs_1_name"
msgid "High speed"
msgstr "高速轨道"

msgctxt "waw_track_tram_1_name"
msgid "Tram"
msgstr "有轨电车轨道"

msgctxt "waw_track_mid_1_name"
msgid "Medium speed"
msgstr "中速轨道"

# --------------------
# Track Anarchy
# ID: 2565320618
# Language: eng

msgctxt "anarchy_track_1_name"
msgid "Track Anarchy"
msgstr "低限制轨道"

# --------------------
# Sea Route Marker ''tracks''
# ID: 2565497338
# Language: eng

msgctxt "sea_lane_loc"
msgid "Sea Route Markers"
msgstr "海运航线标记"

# --------------------
# 中国有砟铁路(80 120 160 200 250)
# ID: 2565500217
# Language: zho

msgctxt "China_Ballasted_80_name"
msgid "China Ballasted 80km/h"
msgstr "中国有砟铁路 80 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_120_name"
msgid "China Ballasted 120km/h"
msgstr "中国有砟铁路 120 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_160_name"
msgid "China Ballasted 160km/h"
msgstr "中国有砟铁路 160 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_200_name"
msgid "China Ballasted 200km/h"
msgstr "中国有砟铁路 200 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_250_name"
msgid "China Ballasted 250km/h"
msgstr "中国有砟铁路 250 km/h"

# --------------------
# High Speed Testing Tracks
# ID: 2565549404
# Language: zho

msgctxt "CRTS II_slab_test_name"
msgid "CRTS II_slab_test"
msgstr "CRTS II 板式 实验冲高"

# --------------------
# 中国铁路车站站台(China Railway Station Platform)
# ID: 2565761915
# Language: zho

msgctxt "PlatformOrdinary_name"
msgid "PlatformOrdinary"
msgstr "普速站台无模块"

msgctxt "MPlatformOrdinary_name"
msgid "MPlatformOrdinary"
msgstr "普速站台有模块"

msgctxt "Over-PlatformOrdinary_name"
msgid "Over-PlatformOrdinary"
msgstr "普速站台终止栅栏"

msgctxt "PlatformHighSpeed_name"
msgid "PlatformHighSpeed"
msgstr "高速站台无模块"

msgctxt "MPlatformHighSpeed_name"
msgid "MPlatformHighSpeed"
msgstr "高速站台有模块"

msgctxt "TrainStop_name"
msgid "TrainStop"
msgstr "普速线路车档"

msgctxt "StationBuilding_name"
msgid "StationBuilding"
msgstr "站房"

# --------------------
# 中国道路(China Road)
# ID: 2565787030
# Language: zho

msgctxt "ChinaRoad"
msgid "ChinaRoad"
msgstr "中国道路"

msgctxt "AirportRoad"
msgid "AirportRoad"
msgstr "机场滑行道"

msgctxt "RampRoad"
msgid "RampRoad"
msgstr "中国高速公路匝道"

msgctxt "ChinaSingleRoad"
msgid "ChinaSingleRoad"
msgstr "中国道路单侧"

msgctxt "ChinaDoubleYellowRoad"
msgid "ChinaDoubleYellowRoad"
msgstr "中国道路双黄线"

msgctxt "ChinaHSingleRoad"
msgid "ChinaHSingleRoad"
msgstr "中国高速公路单侧"

msgctxt "ChinaCountyRoad"
msgid "ChinaCountyRoad"
msgstr "中国村镇道路"

# --------------------
# 中国铁路换乘站台 (Transfer channel)
# ID: 2566404063
# Language: zho

msgctxt "ChinaTransfer"
msgid "ChinaTransfer"
msgstr "中国铁路换乘站台"

# --------------------
# Light Rail Track (High Speed Tram Track)
# ID: 2566686641
# Language: yue

msgctxt "lrt_track_1_name"
msgid "Light Rail (Ballasted)"
msgstr "轻轨轨道（有砟）"

msgctxt "lrt_track_2_name"
msgid "Light Rail (Low-profile)"
msgstr "轻轨轨道（低调）"

# --------------------
# 中国地铁轨道 | China Metro Railways
# ID: 2567191683
# Language: zho

msgctxt "Metro_Ballastless_v1_name"
msgid "Metro Ballastless v1"
msgstr "中国地铁无砟 V1"

msgctxt "750V_3L_Ballastless_name"
msgid "750V 3L Ballastless"
msgstr "750V 无砟三轨 左"

msgctxt "750V_3R_Ballastless"
msgid "750V 3R Ballastless"
msgstr "750V 无砟三轨 右"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_V1"
msgid "1500V 3R Ballastless V1"
msgstr "1500V 无砟三轨 右 V1"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_V1"
msgid "1500V 3L Ballastless V1"
msgstr "1500V 无砟三轨 左 V1"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_V2"
msgid "1500V 3R Ballastless V2"
msgstr "1500V 无砟三轨 右 V2"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_V2"
msgid "1500V 3L Ballastless V2"
msgstr "1500V 无砟三轨 左 V2"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_A"
msgid "1500V 3R Ballastless A"
msgstr "1500V 无砟三轨A车右"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_A"
msgid "1500V 3L Ballastless A"
msgstr "1500V 无砟三轨A车左"

msgctxt "Metro_Ballastless_v2"
msgid "Metro Ballastless v2"
msgstr "中国地铁无砟 V2"

# --------------------
# 中国高速无砟轨道 | CRTS Tracks MOD
# ID: 2568105179
# Language: zho

msgctxt "CRTS II_slab_420_name"
msgid "CRTS II_slab_420"
msgstr "CRTS II 型板式无砟轨道 420"

msgctxt "CRTS II_slab_380_name"
msgid "CRTS II_slab_380"
msgstr "CRTS II 型板式无砟轨道 380"

msgctxt "CRTS II_slab_350_name"
msgid "CRTS II_slab_350"
msgstr "CRTS II 型板式无砟轨道 350"

msgctxt "CRTS II_slab_310_name"
msgid "CRTS II_slab_310"
msgstr "CRTS II 型板式无砟轨道 310"

msgctxt "CRTS III_350_name"
msgid "CRTS III_350"
msgstr "CRTS III 型板式无砟轨道 350"

msgctxt "CRTS III_310_name"
msgid "CRTS III_310"
msgstr "CRTS III 型板式无砟轨道 310"

msgctxt "CRTS III_250_name"
msgid "CRTS III_250"
msgstr "CRTS III 型板式无砟轨道 250"

msgctxt "CRTS II_double block_350_name"
msgid "CRTS II_DBL_350"
msgstr "CRTS II 型双块无砟轨道 350"

msgctxt "CRTS I Slab1_320_name"
msgid "CRTS I Slab1_320"
msgstr "CRTS I 型板式无砟轨道A 320"

msgctxt "CRTS I Slab2_320_name"
msgid "CRTS I Slab2_320"
msgstr "CRTS I 型板式无砟轨道B 320"

msgctxt "CRTS I_double block_350_name"
msgid "CRTS I_double block_350"
msgstr "CRTS I 型双块无砟轨道 350"

msgctxt "CRTS I_double block_310_name"
msgid "CRTS I_double block_310"
msgstr "CRTS I 型双块无砟轨道 310"

# --------------------
# Ground Mod
# ID: 2571054837
# Language: zho

msgctxt "ChinaGround-Concrete"
msgid "ChinaGround-Concrete"
msgstr "中国地面 - 混凝土"

msgctxt "ChinaGround-Land"
msgid "ChinaGround-Land"
msgstr "中国地面 - 泥土"

msgctxt "ChinaGround-GrassLand"
msgid "ChinaGround-GrassLand"
msgstr "中国地面 - 草地"

msgctxt "ChinaGround-IceLand"
msgid "ChinaGround-IceLand"
msgstr "中国地面 - 雪地"

msgctxt "ChinaGround-DryLand"
msgid "ChinaGround-DryLand"
msgstr "中国地面 - 旱地"

msgctxt "ChinaGround-Desert"
msgid "ChinaGround-Desert"
msgstr "中国地面 - 沙漠"

msgctxt "ChinaGround-Tree"
msgid "ChinaGround-Tree"
msgstr "中国地面 - 树"

# --------------------
# Japanese Shinkansen Ballastless Slab Tracks
# ID: 2574419347
# Language: jpn

msgctxt "J-Slab1_320_name"
msgid "J-Slab1_320"
msgstr "日本无砟轨道A 320"

msgctxt "J-Slab2_320_name"
msgid "J-Slab2_320"
msgstr "日本无砟轨道B 320"

# --------------------
# 1067 mm (3 ft 6 in) Track Gauge
# ID: 2576317814
# 1067 mm (3 ft 6 in) Track Gauge Lite
# ID: 2576318099
# Language: jpn

msgctxt "1067mm_025_track_name"
msgid "G.1067mm (25 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (25km/h)"

msgctxt "1067mm_035_track_name"
msgid "G.1067mm (35 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (35km/h)"

msgctxt "1067mm_045_track_name"
msgid "G.1067mm (45 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (45km/h)"

msgctxt "1067mm_060_track_name"
msgid "G.1067mm (60 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (60km/h)"

msgctxt "1067mm_070_track_name"
msgid "G.1067mm (70 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (70km/h)"

msgctxt "1067mm_080_track_name"
msgid "G.1067mm (80 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (80km/h)"

msgctxt "1067mm_090_track_name"
msgid "G.1067mm (90 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (90km/h)"

msgctxt "1067mm_100_track_name"
msgid "G.1067mm (100 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (100km/h)"

msgctxt "1067mm_110_track_name"
msgid "G.1067mm (110 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (110km/h)"

msgctxt "1067mm_120_track_name"
msgid "G.1067mm (120 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (120km/h)"

msgctxt "1067mm_130_track_name"
msgid "G.1067mm (130 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (130km/h)"

msgctxt "1067mm_160_track_name"
msgid "G.1067mm (160 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (160km/h)"

msgctxt "1067mm_200_track_name"
msgid "G.1067mm (200 km/h)"
msgstr "窄轨1067mm (200km/h)"

# --------------------
# Special Japanese Tracks
# ID: 2576538254
# Language: jpn

msgctxt "jp_dual_gauge_1_name"
msgid "JP. Dual Gauge"
msgstr "日本套轨"

msgctxt "jp_dual_gauge_2_name"
msgid "JP. Seikan T. Dual Gauge"
msgstr "日本青函隧道套轨"

# --------------------
# 中国地铁轨道增补包 | China Metro Railways Add-on
# ID: 2580333103
# Language: zho

msgctxt "750V_3L_Ballastless_old_name"
msgid "750V 3L Ballastless old"
msgstr "750V 老化无砟三轨 左"

msgctxt "750V_3R_Ballastless_old_name"
msgid "750V 3R Ballastless old"
msgstr "750V 老化无砟三轨 右"

msgctxt "750V_3L_Ballasted_old_name"
msgid "750V 3L Ballasted old"
msgstr "750V 老化有砟三轨 左"

msgctxt "750V_3R_Ballasted_old_name"
msgid "750V 3R Ballasted old"
msgstr "750V 老化有砟三轨 右"

msgctxt "Merto_Ballasted_name"
msgid "Merto Ballasted"
msgstr "中国地铁有砟"

# --------------------
# China Branches | 中国铁路道岔
# ID: 2592434100
# Language: zho

msgctxt "China_Branches_45_name"
msgid "China Branches 45"
msgstr "中国铁路道岔 45km/h"

msgctxt "China_Branches_80_name"
msgid "China Branches 80"
msgstr "中国铁路道岔 80km/h"

msgctxt "China_Branches_wide_name"
msgid "China Branches wide"
msgstr "中国有砟宽轨枕"

# --------------------
# China High-speed Ballast Tracks | 中国高速有砟轨道
# ID: 2592459548
# Language: zho

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_350_name"
msgid "China High-Speed Ballast 350"
msgstr "中国有砟高速轨道 350km/h"

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_310_name"
msgid "China High-Speed Ballast 310"
msgstr "中国有砟高速轨道 310km/h"

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_250_name"
msgid "China High-Speed Ballast 250"
msgstr "中国有砟高速轨道 250km/h"

# --------------------
# China Ballast Tracks | 中国普速有砟轨道
# ID: 2592468114
# Language: zho

msgctxt "China_Ballast_160_name"
msgid "China Ballast 160"
msgstr "真实国铁有砟轨道 160km/h"

msgctxt "China_Ballast_120_name"
msgid "China Ballast 120"
msgstr "真实国铁有砟轨道 120km/h"

msgctxt "China_Ballast_80_name"
msgid "China Ballast 80"
msgstr "真实国铁有砟轨道 80km/h"

# --------------------
# Nemolalau's Utility Tracks
# ID: 2759342434
# Language: eng

msgctxt "nla_utility_track_1_name"
msgid "NLA Invisible Track"
msgstr "NLA 隐形轨道"

msgctxt "nla_utility_track_2_name"
msgid "NLA Airway"
msgstr "NLA 空中航线"

# --------------------
# 
# ID: 
# Language: 

msgctxt ""
msgid ""
msgstr ""



## ----------------------------------------------------------
## Trains

# --------------------
# Built-in trains 

msgctxt "YamanoteE231500_name"
msgid "Kayou 231"
msgstr "E231系-500番台"

msgctxt "waw_shuttle1_name"
msgid "Koala"
msgstr "山万1000形"

msgctxt "waw_tour0_name"
msgid "MochiStar"
msgstr "TRAIN SUITE 四季島"

msgctxt "waw_tour1_name"
msgid "Kokana Excursion"
msgstr "TWILIGHT EXPRESS 瑞風"

# --------------------
# E5 Shinkansen
# ID: 2375748016
# Language: jpn

msgctxt "E5Shinkansen_name"
msgid "E5 Shinkansen"
msgstr "新幹線E5系"

# --------------------
# Alfa-X Shinkansen
# ID: 2375894587
# Language: jpn

msgctxt "AlfaXShinkansen_name"
msgid "Alfa-X Shinkansen"
msgstr "新幹線ALFA-X"

# --------------------
# E6 Shinkansen
# ID: 2375902724
# Language: jpn

msgctxt "E6Shinkansen_name"
msgid "E6 Shinkansen"
msgstr "新幹線E6系"

# --------------------
# H5 Shinkansen
# ID: 2375997619
# Language: jpn

msgctxt "H5Shinkansen_name"
msgid "H5 Shinkansen"
msgstr "新幹線H5系"

# --------------------
# N700 Shinkansen
# ID: 2376988399
# Language: jpn

msgctxt "N700Shinkansen_name"
msgid "N700 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系"

# --------------------
# N700A Shinkansen
# ID: 2376991194
# Language: jpn

msgctxt "N700AShinkansen_name"
msgid "N700A Shinkansen"
msgstr "新幹線N700A系"

# --------------------
# N700S Shinkansen
# ID: 2376991453
# Language: jpn

msgctxt "N700SShinkansen_name"
msgid "N700S Shinkansen"
msgstr "新幹線N700S系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen
# ID: 2377000185
# Language: jpn

msgctxt "S700Shinkansen_name"
msgid "S700 Shinkansen"
msgstr "新幹線700系"

# --------------------
# Series 500 Shinkansen
# ID: 2377016466
# Language: jpn

msgctxt "S500Shinkansen_name"
msgid "S500 Shinkansen"
msgstr "新幹線500系"

# --------------------
# Series 800 Shinkansen
# ID: 2379196319
# Language: jpn

msgctxt "S800Shinkansen_name"
msgid "S800 Shinkansen"
msgstr "新幹線800系"

# --------------------
# Series 400 Shinkansen
# ID: 2379219646
# Language: jpn

msgctxt "S400Shinkansen_name"
msgid "S400 Shinkansen"
msgstr "新幹線400系"

# --------------------
# E7 Shinkansen
# ID: 2379315789
# Language: jpn

msgctxt "E7Shinkansen_name"
msgid "E7 Shinkansen"
msgstr "新幹線E7系"

# --------------------
# W7 Shinkansen
# ID: 2379316072
# Language: jpn

msgctxt "W7Shinkansen_name"
msgid "W7 Shinkansen"
msgstr "新幹線W7系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen "Dr yellow"
# ID: 2379325185
# Language: jpn

msgctxt "S700DrYellowShinkansen_name"
msgid "S700 Dr Yellow Shinkansen"
msgstr "新幹線700系 - Dr Yellow"

# --------------------
# E1 Shinkansen
# ID: 2379349283
# Language: jpn

msgctxt "E1Shinkansen_name"
msgid "E1 Shinkansen"
msgstr "新幹線E1系"

# --------------------
# E4 Shinkansen
# ID: 2379357140
# Language: jpn

msgctxt "E4Shinkansen_name"
msgid "E4 Shinkansen"
msgstr "新幹線E4系"

# --------------------
# E2 Shinkansen
# ID: 2380612605
# Language: jpn

msgctxt "E2Shinkansen_name"
msgid "E2 Shinkansen"
msgstr "新幹線E2系"

# --------------------
# E3 Shinkansen
# ID: 2380613008
# Language: jpn

msgctxt "E3Shinkansen_name"
msgid "E3 Shinkansen"
msgstr "新幹線E3系"

# --------------------
# E8 Shinkansen
# ID: 2380626159
# Language: jpn

msgctxt "E8Shinkansen_name"
msgid "E8 Shinkansen"
msgstr "新幹線E8系"

# --------------------
# Series 300 Shinkansen
# ID: 2380636758
# Language: jpn

msgctxt "S300Shinkansen_name"
msgid "S300 Shinkansen"
msgstr "新幹線300系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen "Rail Star"
# ID: 2380688332
# Language: jpn

msgctxt "S700RSShinkansen_name"
msgid "S700 Rail Star"
msgstr "新幹線700系(Rail Star)"

# --------------------
# 300X Shinkansen
# ID: 2381505716
# Language: jpn

msgctxt "300XShinkansen_name"
msgid "300X Shinkansen"
msgstr "新幹線300X形"

# --------------------
# Series 100 Shinkansen
# ID: 2383524494
# Language: jpn

msgctxt "S100Shinkansen_name"
msgid "S100 Shinkansen"
msgstr "新幹線100系"

# --------------------
# Series 200 Shinkansen
# ID: 2383529542
# Language: jpn

msgctxt "S200Shinkansen_name"
msgid "S200 Shinkansen"
msgstr "新幹線200系"

# --------------------
# Series 0 Shinkansen
# ID: 2383534134
# Language: jpn

msgctxt "S0Shinkansen_name"
msgid "S0 Shinkansen"
msgstr "新幹線0系"

# --------------------
# Class 1000 Shinkansen
# ID: 2383538881
# Language: jpn

msgctxt "C1000Shinkansen_name"
msgid "C1000 Shinkansen"
msgstr "新幹線1000形"

# --------------------
# Class 951 Shinkansen
# ID: 2383544833
# Language: jpn

msgctxt "C951Shinkansen_name"
msgid "Class 951 Shinkansen"
msgstr "新幹線951形"

# --------------------
# Class 961 Shinkansen
# ID: 2383549999
# Language: jpn

msgctxt "C961Shinkansen_name"
msgid "C961 Shinkansen"
msgstr "新幹線961形"

# --------------------
# L0 Shinkansen
# ID: 2383573007
# Language: jpn

msgctxt "L0Shinkansen_name"
msgid "L0 Shinkansen"
msgstr "新幹線L0系"

# --------------------
# 中国春城KDZ1A电力动车组
# ID: 2387107973
# Language: zho

msgctxt "CHUNCHENG_name"
msgid "CHUNCHENG"
msgstr "春城号"

# --------------------
# Series 700T Shinkansen
# ID: 2390121251
# Language: yue

msgctxt "S700TShinkansen_name"
msgid "S700T"
msgstr "台湾高铁700T"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 40
# ID: (unlisted, measures for preventing people from subscribing the obsolete version.)
# Language: jpn

msgctxt "KiHa40_name"
msgid "JNR KiHa 40 (Discontinued)"
msgstr "国鉄キハ40 (已停止支持)"

msgctxt "KiHa40_100_name"
msgid "JNR KiHa 40 (Subclass-100) (Discontinued)"
msgstr "国鉄キハ40-100番台 (已停止支持)"

# --------------------
# SIMTrains (Walk, Cycle, Fake Commuter)
# ID: 2415858419
# Language: eng

msgctxt "SIM_TWDA_name"
msgid "SIM_TWDA"
msgstr "SIM有致命加速度的列车"

msgctxt "SIM_Cycle_name"
msgid "SIM_Cycle"
msgstr "SIM骑单车"

msgctxt "SIM_Walk_name"
msgid "SIM_Walk"
msgstr "SIM步行"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU700 Local Train
# ID: 2416180190
# Language: yue

msgctxt "EMU700_name"
msgid "EMU700"
msgstr "台铁EMU700型"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU800 Local Train
# ID: 2417561593
# Language: yue

msgctxt "EMU800_name"
msgid "EMU800"
msgstr "台铁EMU800型"

# --------------------
# Taiwan Railway TEMU1000型 Taroko (Tze-Chiang) Ltd. Express
# ID: 2420252135
# Language: yue

msgctxt "TEMU1000_name"
msgid "TEMU1000"
msgstr "台铁TEMU1000型"

# --------------------
# Taiwan Railway TEMU2000 Puyuma (Tze-Chiang) Ltd. Express
# ID: 2421967853
# Language: yue

msgctxt "TEMU2000_name"
msgid "TEMU2000"
msgstr "台铁TEMU2000型"

# --------------------
# Taiwan Railway E200 Electric locomotive Chu-kuang or Fu-hsing Passenger Cars
# ID: 2425534135
# Language: yue

msgctxt "E200Chukuang_name"
msgid "E200Chukuang"
msgstr "台铁E200型（莒光号）"

# --------------------
# Shinkansen N700_Tokai
# ID: 2430402896
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_N700_Tokai"
msgstr "新幹線N700系東海"

# --------------------
# Shinkansen N700_Kyushu
# ID: 2431040191
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700_Kyushu_name"
msgid "Shinkansen_N700_Kyushu"
msgstr "新幹線N700系九州"

# --------------------
# 台灣鐵路 DR1000 支線主力區間車
# ID: 2432299554
# Language: yue

msgctxt "DR1000_name"
msgid "DR1000"
msgstr "台铁DR1000型"

# --------------------
# Shinkansen N700A_Tokai
# ID: 2432325568
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700A_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_N700A_Tokai"
msgstr "新幹線N700A系東海"

# --------------------
# Shinkansen 700_Hikari_Railstar
# ID: 2433320663
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_Hikari_Railstar_name"
msgid "Shinkansen_700_Hikari_Railstar"
msgstr "新幹線700系 - Rail Star"

# --------------------
# Shinkansen 700_Tokai
# ID: 2434197493
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_700_Tokai"
msgstr "新幹線700系東海"

# --------------------
# Shinkansen 700_LastRun
# ID: 2434211706
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_LastRun_name"
msgid "Shinkansen_700_LastRun"
msgstr "新幹線700系 LastRun"

# --------------------
# 中国新曙光号内燃动车组
# ID: 2436051309
# Language: zho

msgctxt "NJZ1_name"
msgid "NJZ1"
msgstr "NZJ1-新曙光"

# --------------------
# Shinkansen 923_Dr_Yellow
# ID: 2436176634
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_923_Dr_Yellow_name"
msgid "Shinkansen_923_Dr_Yellow"
msgstr "新幹線923系 - Dr Yellow"

# --------------------
# DJJ2 "China Star" High Speed EMU/中华之星DJJ2高速电力集中动力动车组
# ID: 2439360868
# Language: zho

msgctxt "DJJ2_name"
msgid "DJJ2"
msgstr "DJJ2-中华之星"

# --------------------
# NDJ3&DF11G
# ID: 2441394761
# Language: zho

msgctxt "DF11G-25-D_name"
msgid "DF11G-25-D"
msgstr "东风11G(拆猪)+YZ25G/T"

msgctxt "DF11G_KUAYUE-25-D_name"
msgid "DF11G_KUAYUE-25-D"
msgstr "东风11G(跨越拆猪)+YZ25G/T"

msgctxt "NDJ3_name"
msgid "NDJ3"
msgstr "NDJ3-长城号"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU900 Local Train
# ID: 2447136290
# Language: yue

msgctxt "EMU900_name"
msgid "EMU900"
msgstr "台铁EMU900型"

# --------------------
# 中国DJJ1电力动车组
# ID: 2453573235
# Language: zho

msgctxt "DJJ1_name"
msgid "DJJ1"
msgstr "DJJ1-蓝箭"

# --------------------
# MTR SP1900 EMU
# ID: 2462181638
# Language: yue

msgctxt "MTR_SP1900"
msgid "MTR SP1900"
msgstr "港铁 SP1900"

msgctxt "MTR_SP1900_FIC"
msgid "MTR SP1900 Fictional"
msgstr "港铁 SP1900（虚构编组）"

# --------------------
# MTR Hyundai Rotem EMU (R-Train)
# ID: 2462182222
# Language: yue

msgctxt "MTR_R-train"
msgid "MTR R-train"
msgstr "港铁 R-train"

# --------------------
# MTR South Island Line S-Train EMU
# ID: 2462182665
# Language: yue

msgctxt "MTR_S-train"
msgid "MTR S-train"
msgstr "港铁 S-train"

# --------------------
# MTR Urban Lines Vision Train (Q-Train)
# ID: 2462183386
# Language: yue

msgctxt "MTR_Q-train"
msgid "MTR Q-train"
msgstr "港铁 Q-train"

# --------------------
# Alexander Dennis Enviro 500 MMC
# ID: 2480931531
# Language: yue

msgctxt "AD_E500_MMC_name"
msgid "Enviro500 MMC (Alexander Dennis)"
msgstr "Enviro 500 MMC（亚历山大丹尼士）"

# --------------------
# Hong Kong Tramways 香港電車 - 6th Generation Tram (2.5D)
# ID: 2506266348
# Language: yue

msgctxt "HK_6G_MU"
msgid "Hong Kong 6th Generation"
msgstr "香港第六代电车"

# --------------------
# MTR Phase II LRV
# ID: 2552361670
# Language: yue

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_name"
msgid "MTR Phase II LRV"
msgstr "港铁轻铁第二期列车"

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_car_name"
msgid "MTR Phase II LRV (Without Cab)"
msgstr "港铁轻铁第二期列车（无驾驶室）"

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase II LRV Coupler"
msgstr "港铁轻铁第二期列车车钩"

# --------------------
# China Railway High-speed 2 Series (CRH2) EMUs | 中国铁路高速动车组CRH2系
# ID: 2558035965
# Language: zho

msgctxt "CRH2G(GT)_name"
msgid "CRH2G(GT)"
msgstr "CRH2G(技术提升)"

msgctxt "CRH2C_Stage I_name"
msgid "CRH2C_Stage I"
msgstr "CRH2C 一阶段"

msgctxt "CRH2C_Stage II_name"
msgid "CRH2C_Stage II"
msgstr "CRH2C 二阶段"

msgctxt "CRH2A (Renovated)_name"
msgid "CRH2A (Renovated)"
msgstr "CRH2A(统型)"

msgctxt "CRH2A (Previous)_name"
msgid "CRH2A (Previous)"
msgstr "CRH2A(非统型)"

msgctxt "CRH2B(2A head)_name"
msgid "CRH2B(2A head)"
msgstr "CRH2B(2A头型)"

msgctxt "CRH2B(2C head)_name"
msgid "CRH2B(2C head)"
msgstr "CRH2B(2C头型)"

msgctxt "CRH2E(Double Deck)_name"
msgid "CRH2E(Double Deck)"
msgstr "CRH2E(纵卧)"

# --------------------
# General Articulated buses
# ID: 2568258522
# Language: eng

msgctxt "articulated_buses_name"
msgid "Articulated buses"
msgstr "铰接公交车"

# --------------------
# CRH380AL Hexie | 和谐号CRH380AL型电力动车组
# ID: 2577947890
# Language: zho

msgctxt "CRH380AL_StageI_name"
msgid "CRH380AL_StageI"
msgstr "CRH380AL 一阶段"

msgctxt "CRH380AL_StageII_name"
msgid "CRH380AL_StageII"
msgstr "CRH380AL 二阶段"

# --------------------
# CRH380AL 特别版 | CRH380AL Special Edition
# ID: 2578252010
# Language: zho

msgctxt "CRH380AL SP_StageI_name"
msgid "CRH380AL SP_StageI"
msgstr "CRH380AL 冲高特别版"

msgctxt "CRH380AL SP_loc"
msgid "CRH380AL"
msgstr "CRH380AL 冲高版"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2602582421
# Language: jpn

msgctxt "jp_generic_toei_5500_head_name"
msgid "Generic Metro head(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 有动力头车(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_mcar_name"
msgid "Generic Metro car with motor(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 动力车(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_car_name"
msgid "Generic Metro car(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 无动力车(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_mu_name"
msgid "Jp. Generic Metro (18m)"
msgstr "日本通用型地下鉄(18m)"

msgctxt "jp_generic_metro_18_c_1"
msgid "Generic Metro 18m (2-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄18m (2-12节)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_head_name"
msgid "Generic Metro head(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 头车(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mhead_name"
msgid "Generic Metro head with motor(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 有动力头车(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mcar_name"
msgid "Generic Metro car with motor(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 动力车(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_car_name"
msgid "Generic Metro car(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 无动力车(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mu_name"
msgid "Jp. Generic Metro (20m)"
msgstr "日本通用型地下鉄(20m)"

msgctxt "jp_generic_metro_20_c_1"
msgid "Generic Metro 20m (3-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄20m (3-12节)"

msgctxt "jp_generic_metro_20_c_2"
msgid "Generic Metro 20m (2-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄20m (2-12节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_head_name"
msgid "Generic Commuter head"
msgstr "通用型通勤電車 头车"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mhead_name"
msgid "Generic Commuter head with motor"
msgstr "通用型通勤電車 有动力头车"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_filphead_name"
msgid "Generic Commuter filp head"
msgstr "通用型通勤電車 头车(flip)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mcar_name"
msgid "Generic Commuter car with motor"
msgstr "通用型通勤電車 动力车"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_car_name"
msgid "Generic Commuter car"
msgstr "通用型通勤電車 无动力车"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_green_car_name"
msgid "Generic Commuter car (first class)"
msgstr "通用型通勤電車 一等座车厢"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mu"
msgid "Jp. Generic Commuter"
msgstr "日本通用型通勤電車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_1"
msgid "Generic Commuter Train (3-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (3-11节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_2"
msgid "Generic Commuter Train (2-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (2-11节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_3"
msgid "Generic Commuter Train (3-11 + 4/5 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (3-11 + 4/5节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_4"
msgid "Generic Commuter Train with Green Car(4-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 附绿色车厢 (4-11节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_5"
msgid "Generic Commuter Train with Green Car(4-11 + 4/5 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 附绿色车厢 (4-11 + 4/5节)"

# --------------------
# 中国成都160KM/H市域列车-三星堆号
# ID: 2610933716
# Language: zho

msgctxt "ChengDuSanXing_name"
msgid "ChengDuSanXing"
msgstr "成都三星堆号"

# --------------------
# Railroad Clearance Car
# ID: (Unpublished)
# Language: eng

msgctxt "railroad_clearance_car_name"
msgid "Railroad Clearance Car"
msgstr "铁路建筑限界测量车"

msgctxt "clearance_car_chi_name"
msgid "Clearance Car (China State Railway)"
msgstr "建筑限界测量车（中国国铁）"

msgctxt "clearance_car_chi_metroa_name"
msgid "Clearance Car (China Metro Type A & D)"
msgstr "建筑限界测量车（中国地铁 A/D 型）"

msgctxt "clearance_car_chi_metrob_name"
msgid "Clearance Car (China Metro Type B & C)"
msgstr "建筑限界测量车（中国地铁 B/C 型）"

msgctxt "clearance_car_jpn_sks_name"
msgid "Clearance Car (Japan Shinkansen)"
msgstr "建筑限界测量车（日本新幹線）"

msgctxt "clearance_car_jpn_sksm_name"
msgid "Clearance Car (Japan Mini-shinkansen)"
msgstr "建筑限界测量车（日本迷你新幹線）"

msgctxt "clearance_car_jpn_jr_name"
msgid "Clearance Car (Japan JR & JNR)"
msgstr "建筑限界测量车（日本 JR & JNR）"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks
# ID: 2626731896
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_auxiliary_power_name"
msgid "Auxiliary Power (Only for 3 cars formations)"
msgstr "辅助动力（仅用于3节编组, 旧版）"

msgctxt "nla_china_metro_a_head_name"
msgid "Metro Type A head"
msgstr "地铁A型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mhead_name"
msgid "Metro Type A head with motor"
msgstr "地铁A型 有动力头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_filphead_name"
msgid "Metro Type A filp head"
msgstr "地铁A型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mcar_name"
msgid "Metro Type A car with motor"
msgstr "地铁A型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_car_name"
msgid "Metro Type A car"
msgstr "地铁A型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A head"
msgstr "市域地铁A型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A filp head"
msgstr "市域地铁A型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A car with motor"
msgstr "市域地铁A型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A car"
msgstr "市域地铁A型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mu_name"
msgid "China Metro Type A"
msgstr "中国A型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_1"
msgid "Metro Type A (3-8 Cars)"
msgstr "A型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_2"
msgid "Metro Type A (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "A型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_3"
msgid "Metro Type A (2 Cars)"
msgstr "A型地铁列车 (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_4"
msgid "Metro Type Suburb A (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_5"
msgid "Metro Type Suburb A (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_head_name"
msgid "Metro Type B head"
msgstr "地铁B型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mhead_name"
msgid "Metro Type B head with motor"
msgstr "地铁B型 有动力头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_filphead_name"
msgid "Metro Type B filp head"
msgstr "地铁B型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mcar_name"
msgid "Metro Type B car with motor"
msgstr "地铁B型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_car_name"
msgid "Metro Type B car"
msgstr "地铁B型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B head"
msgstr "市域地铁B型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B filp head"
msgstr "市域地铁B型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B car with motor"
msgstr "市域地铁B型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B car"
msgstr "市域地铁B型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mu_name"
msgid "China Metro Type B"
msgstr "中国B型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_1"
msgid "Metro Type B (3-8 Cars)"
msgstr "B型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_2"
msgid "Metro Type B (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "B型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_3"
msgid "Metro Type B (2 Cars)"
msgstr "B型地铁列车 (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_4"
msgid "Metro Type Suburb B (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_5"
msgid "Metro Type Suburb B (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_as_head_name"
msgid "Metro Type AS head"
msgstr "地铁AS型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_filphead_name"
msgid "Metro Type AS filp head"
msgstr "地铁AS型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_as_mcar_name"
msgid "Metro Type AS car with motor"
msgstr "地铁AS型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_car_name"
msgid "Metro Type AS car"
msgstr "地铁AS型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_mu_name"
msgid "China Metro Type As"
msgstr "中国AS型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_c_1"
msgid "Metro Type AS (3-8 Cars)"
msgstr "AS型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_as_c_2"
msgid "Metro Type AS (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "AS型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_head_name"
msgid "Metro Type AH head"
msgstr "地铁AH型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_filphead_name"
msgid "Metro Type AH filp head"
msgstr "地铁AH型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_mcar_name"
msgid "Metro Type AH car with motor"
msgstr "地铁AH型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_car_name"
msgid "Metro Type AH car"
msgstr "地铁AH型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_mu_name"
msgid "China Metro Type AH"
msgstr "中国AH型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_c_1"
msgid "Metro Type AH (3-8 Cars)"
msgstr "AH型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_c_2"
msgid "Metro Type AH (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "AH型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_head_name"
msgid "Metro Type C-I head"
msgstr "地铁C-I型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_filphead_name"
msgid "Metro Type C-I filp head"
msgstr "地铁C-I型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_mcar_name"
msgid "Metro Type C-I car with motor"
msgstr "地铁C-I型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_car_name"
msgid "Metro Type C-I car"
msgstr "地铁C-I型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_mu_name"
msgid "China Metro Type C-I"
msgstr "中国C-I型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_c_1"
msgid "Metro Type C-I (3-8 Cars)"
msgstr "C-I型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_c_2"
msgid "Metro Type C-I (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "C-I型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_d_head_name"
msgid "Metro Type D head"
msgstr "地铁D型 头车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_filphead_name"
msgid "Metro Type D filp head"
msgstr "地铁D型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_d_head_coupler_name"
msgid "Metro Type D head with coupler"
msgstr "地铁D型 头车(旧版) 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro_d_filphead_coupler_name"
msgid "Metro Type D filp head with coupler"
msgstr "地铁D型 头车(flip) 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro_d_mcar_name"
msgid "Metro Type D car with motor"
msgstr "地铁D型 动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_car_name"
msgid "Metro Type D car"
msgstr "地铁D型 无动力车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_mu_name"
msgid "China Metro Type D"
msgstr "中国D型地铁列车(旧版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_c_1"
msgid "Metro Type D (3-8 Cars)"
msgstr "D型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_d_c_2"
msgid "Metro Type D (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "D型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_0"
msgid "Please read the Steam Workshop description of this mod before continue using this mod"
msgstr "请先阅读本mod的Steam创意工坊说明，然后再继续使用本mod"

# --------------------
# Free train formations
# ID: 2626747713
# Language: eng

msgctxt "nla_free_train_formations_mu_name"
msgid "zFree train formations"
msgstr "z自由编组列车"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 40 series
# ID: 2645604628
# Language: jpn

msgctxt "KiHa40_700_name"
msgid "JR KiHa 40-700"
msgstr "JRキハ40-700番台"

msgctxt "KiHa40_1700_name"
msgid "JR KiHa 40-1700"
msgstr "JRキハ40-1700番台"

msgctxt "JNR_KiHa40_mu_name"
msgid "JNR KiHa 40 series"
msgstr "国鉄キハ40系"

msgctxt "KiHa40_700_c_1"
msgid "JR KiHa40-700 (1-10 Cars)"
msgstr "JRキハ40-700番台(1-10节)"

msgctxt "KiHa40_1700_c_1"
msgid "JR KiHa40-1700 (1-10 Cars)"
msgstr "JRキハ40-1700番台(1-10节)"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks (supplemental)
# ID: 2670962059
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_l_mu_name"
msgid "China Metro Type L"
msgstr "中国L型地铁列车"

msgctxt "nla_china_metro_l_c_1"
msgid "Metro Type L(Beijing Subway Capital APMirport Express)"
msgstr "L型地铁列车 (北京地铁首都机场线)"

msgctxt "nla_china_metro_l_c_2"
msgid "Metro Type L (Guangzhou Metro)"
msgstr "L型地铁列车 (广州地铁)"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_mu_name"
msgid "China Metro Type CCQG"
msgstr "中国长春轻轨C型地铁列车"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_c_1"
msgid "Metro Type CCQG 2000"
msgstr "地铁列车 CCQG 2000系"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_c_2"
msgid "Metro Type CCQG 3000"
msgstr "地铁列车 CCQG 3000系"

msgctxt "nla_china_metro_apm_mu_name"
msgid "China Metro Type APM"
msgstr "中国APM列车"

msgctxt "nla_china_metro_apm_c_1"
msgid "Metro Type APM"
msgstr "APM列车"

msgctxt "nla_china_metro_apm_c_2"
msgid "Metro Type Ocean Cruiser"
msgstr "滨海巡航列车"

msgctxt "nla_china_metro_monorail_mu_name"
msgid "China Metro Type Monorail"
msgstr "中国单轨列车"

msgctxt "nla_china_metro_monorail_c_1"
msgid "Metro Type Monorail"
msgstr "单轨列车"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_mu_name"
msgid "China Metro Type MLT"
msgstr "中国中低速磁悬浮列车"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_c_1"
msgid "Metro Type MLT(Beijing)"
msgstr "中低速磁悬浮列车 (北京)"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_c_2"
msgid "Metro Type MLT(Changsha)"
msgstr "中低速磁悬浮列车 (长沙)"

# --------------------
# China metro-CR through-services rolling stocks
# ID: 2706387111
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_auxiliary_power_h_name"
msgid "Auxiliary Power (High Power)"
msgstr "辅助动力（高功率）"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm head"
msgstr "市域地铁A型3100mm 头车"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm filp head"
msgstr "市域地铁A型3100mm 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm car with motor"
msgstr "市域地铁A型3100mm 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm car"
msgstr "市域地铁A型3100mm 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm head"
msgstr "市域地铁A型3300mm 头车"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm filp head"
msgstr "市域地铁A型3300mm 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm car with motor"
msgstr "市域地铁A型3300mm 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm car"
msgstr "市域地铁A型3300mm 无动力车"

msgctxt "nla_fic_china_metro_a_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type A"
msgstr "虚构中国A型地铁列车"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_1"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3100mm (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_2"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3100mm (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_3"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (2 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3100mm (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_4"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3300mm (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_5"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3300mm (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_6"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (2 Cars)"
msgstr "市域A型地铁列车3300mm (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm head"
msgstr "市域地铁B型3100mm 头车"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm filp head"
msgstr "市域地铁B型3100mm 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm car with motor"
msgstr "市域地铁B型3100mm 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm car"
msgstr "市域地铁B型3100mm 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm head"
msgstr "市域地铁B型3300mm 头车"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm filp head"
msgstr "市域地铁B型3300mm 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm car with motor"
msgstr "市域地铁B型3300mm 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm car"
msgstr "市域地铁B型3300mm 无动力车"

msgctxt "nla_fic_china_metro_b_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type B"
msgstr "虚构中国B型地铁列车"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_1"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3100mm (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_2"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3100mm (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_3"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (2 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3100mm (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_4"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3300mm (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_5"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3300mm (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_6"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (2 Cars)"
msgstr "市域B型地铁列车3300mm (2节)"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_head_name"
msgid "Metro Type Suburb AH head"
msgstr "市域地铁AH型 头车"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb AH filp head"
msgstr "市域地铁AH型 头车(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb AH car with motor"
msgstr "市域地铁AH型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_car_name"
msgid "Metro Type Suburb AH car"
msgstr "市域地铁AH型 无动力车"

msgctxt "nla_fic_china_metro_s_ah_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type AH"
msgstr "虚构中国AH型地铁列车"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_1"
msgid "Metro Type Suburb AH (3-8 Cars)"
msgstr "市域AH型地铁列车 (3-8节)"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_2"
msgid "Metro Type Suburb AH (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域AH型地铁列车 (3/4 + 3/4节)"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_3"
msgid "Metro Type Suburb AH (2 Cars)"
msgstr "市域AH型地铁列车 (2节)"

# --------------------
# 广佛地铁广佛线列车 | Trains of Guangfo Line
# ID: 2740354737
# Language: zho

msgctxt "GF1_name"
msgid "Guangfo_Line_Stage_1_Train"
msgstr "广佛地铁一期列车"

msgctxt "GF2_name"
msgid "Guangfo_Line_Stage_2_Train"
msgstr "广佛地铁二期列车"

# --------------------
# 广州地铁现役A、B型列车 | All type-A and B trains in active service of Guangzhou Metro
# ID: 2742039706
# Language: zho

msgctxt "GZ_A1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A1 train"
msgstr "广州地铁A1型列车"

msgctxt "GZ_A2&3_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A2&3 train"
msgstr "广州地铁A2及A3型列车"

msgctxt "GZ_A4&5_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A4&5 train"
msgstr "广州地铁A4及A5型列车"

msgctxt "GZ_A6_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A6 train"
msgstr "广州地铁A6型列车"

msgctxt "GZ_A7_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A7 train"
msgstr "广州地铁A7型列车"

msgctxt "GZ_B1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B1 train"
msgstr "广州地铁B1型列车"

msgctxt "GZ_B2&4_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B2&4 train"
msgstr "广州地铁B2及B4型列车"

msgctxt "GZ_B5_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B5 train"
msgstr "广州地铁B5型列车"

msgctxt "GZ_B6_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B6 train"
msgstr "广州地铁B6型列车"

msgctxt "GZ_B7_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B7 train"
msgstr "广州地铁B7型列车"

msgctxt "GZ_B8_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B8 train"
msgstr "广州地铁B8型列车"

# --------------------
# 广州地铁列车追加 | Add-on trains of Guangzhou Metro Pack
# ID: 2746181357
# Language: zho

msgctxt "GZ_L1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L1 train"
msgstr "广州地铁L1型列车"

msgctxt "GZ_L2_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L2 train"
msgstr "广州地铁L2型列车"

msgctxt "GZ_L3_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L3 train"
msgstr "广州地铁L3型列车"

msgctxt "GZ_APM_name"
msgid "Guangzhou Metro APM train"
msgstr "广州地铁APM列车"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 66 series
# ID: 2746259544
# Language: jpn

msgctxt "KiHa66_head_name"
msgid "JR KiHa 66"
msgstr "JRキハ66"

msgctxt "KiHa67_head_name"
msgid "JR KiHa 67"
msgstr "JRキハ67"

msgctxt "KiHa67_head_coupler_name"
msgid "JR KiHa 67 with coupler"
msgstr "JRキハ67 附车钩"

msgctxt "KiHa66_filphead_name"
msgid "JR KiHa 66 filp head"
msgstr "JRキハ66 (flip)"

msgctxt "KiHa67_filphead_name"
msgid "JR KiHa 67 filp head"
msgstr "JRキハ67 (flip)"

msgctxt "KiHa67_filphead_coupler_name"
msgid "JR KiHa 67 filp head with coupler"
msgstr "JRキハ67 附车钩(flip)"

msgctxt "KiHa66_o_head_name"
msgid "JNR KiHa 66"
msgstr "国鉄キハ66"

msgctxt "KiHa67_o_head_name"
msgid "JNR KiHa 67"
msgstr "国鉄キハ67"

msgctxt "KiHa67_o_head_coupler_name"
msgid "JNR KiHa 67 with coupler"
msgstr "国鉄キハ67 附车钩"

msgctxt "KiHa66_o_filphead_name"
msgid "JNR KiHa 66 filp head"
msgstr "国鉄キハ66 (flip)"

msgctxt "KiHa67_o_filphead_name"
msgid "JNR KiHa 67 filp head"
msgstr "国鉄キハ67 (flip)"

msgctxt "KiHa67_o_filphead_coupler_name"
msgid "JNR KiHa 67 filp head with coupler"
msgstr "国鉄キハ67 附车钩(flip)"

msgctxt "JNR_KiHa66_mu_name"
msgid "JNR KiHa 66 series"
msgstr "国鉄キハ66系"

msgctxt "KiHa66_c_1"
msgid "JR KiHa66 (2-10 Cars)"
msgstr "JRキハ66系 (2-10节)"

msgctxt "KiHa66_c_2"
msgid "JR KiHa66 Flip (2-10 Cars)"
msgstr "JRキハ66系 Flip (2-10节)"

msgctxt "KiHa66_c_3"
msgid "JNR KiHa66 (2-10 Cars) (At the time of manufacture)"
msgstr "国鉄キハ66系 (2-10节) (出厂配置)"

msgctxt "KiHa66_c_4"
msgid "JNR KiHa66 Flip (2-10 Cars) (At the time of manufacture)"
msgstr "国鉄キハ66系 Flip (2-10节) (出厂配置)"

# --------------------
# 上汽通用五菱-五菱宏光S-NimbyRails特制版
# ID: 2753324186
# Language: zho

msgctxt "WuLing_name"
msgid "WuLing"
msgstr "五菱宏光"

msgctxt "WuLing-S"
msgid "WuLing-S"
msgstr "五菱宏光-S"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2755171129
# Language: jpn

msgctxt "kumoha_817_name"
msgid "KuMoHa 817"
msgstr "クモハ817"

msgctxt "kumoha_817_coupler_name"
msgid "KuMoHa 817 with coupler"
msgstr "クモハ817 附车钩"

msgctxt "kuha_816_name"
msgid "KuHa 816"
msgstr "クハ816"

msgctxt "kuha_817_3000_name"
msgid "KuHa 817-3000"
msgstr "クハ817 3000番台"

msgctxt "kuha_817_3000_coupler_name"
msgid "KuHa 817-3000 with coupler"
msgstr "クハ817 3000番台 附车钩"

msgctxt "kuha_816_3000_name"
msgid "KuHa 816-3000"
msgstr "クハ816 3000番台"

msgctxt "moha_817_3000_name"
msgid "MoHa 817-3000"
msgstr "モハ817 3000番台"

msgctxt "jp_generic_jr_817_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Seat oriented)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (近郊向)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (2 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (4 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (4节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (6 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (6节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (8 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (8节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_5"
msgid "Generic Suburban Train (10 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (10节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Capacity oriented)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (通勤向)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (3 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (3节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (6 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (6节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (9 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (9节)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (12 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (12节)"

msgctxt "kumoha_e129_name"
msgid "KuMoHa E129"
msgstr "クモハE129"

msgctxt "kumoha_e129_coupler_name"
msgid "KuMoHa E129 with coupler"
msgstr "クモハE129 附车钩"

msgctxt "kumoha_e128_name"
msgid "KuMoHa E128-0"
msgstr "クモハE128-0"

msgctxt "kumoha_e128_100_name"
msgid "KuMoHa E128-100"
msgstr "クモハE128-100"

msgctxt "moha_e128_name"
msgid "MoHa E128"
msgstr "モハE128"

msgctxt "moha_e129_name"
msgid "MoHa E129"
msgstr "モハE129"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Mixed orientation)"
msgstr "日本通用型近郊電車"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_0"
msgid "Generic Suburban Train (2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (2+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (4+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (2+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+4节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_5"
msgid "Generic Suburban Train (2+2+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+2+2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_6"
msgid "Generic Suburban Train (4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_7"
msgid "Generic Suburban Train (4+4+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4+2节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_8"
msgid "Generic Suburban Train (2+4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+4+4节)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_9"
msgid "Generic Suburban Train (4+4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4+4节)"

# --------------------
# JR East E129 series
# ID: 2755979250
# Language: jpn

msgctxt "jr_e129_mu_name"
msgid "JR East E129 series"
msgstr "JR東日本E129系"

msgctxt "jr_e129_c_0"
msgid "JR East E129 (2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2节)"

msgctxt "jr_e129_c_1"
msgid "JR East E129 (2+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+2节)"

msgctxt "jr_e129_c_2"
msgid "JR East E129 (4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4节)"

msgctxt "jr_e129_c_3"
msgid "JR East E129 (4+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+2节)"

msgctxt "jr_e129_c_4"
msgid "JR East E129 (2+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+4节)"

msgctxt "jr_e129_c_5"
msgid "JR East E129 (2+2+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+2+2节)"

msgctxt "jr_e129_c_6"
msgid "JR East E129 (4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4节)"

msgctxt "jr_e129_c_7"
msgid "JR East E129 (4+4+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4+2节)"

msgctxt "jr_e129_c_8"
msgid "JR East E129 (2+4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+4+4节)"

msgctxt "jr_e129_c_9"
msgid "JR East E129 (4+4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4+4节)"

# --------------------
# JR Kyushu 817 series
# ID: 2756068561
# Language: jpn

msgctxt "jr_817_mu_name"
msgid "JR Kyushu 817 series"
msgstr "JR九州817系"

msgctxt "jr_817_c_1"
msgid "JR Kyushu 817 (2 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (2节)"

msgctxt "jr_817_c_2"
msgid "JR Kyushu 817 (4 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (4节)"

msgctxt "jr_817_c_3"
msgid "JR Kyushu 817 (6 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (6节)"

msgctxt "jr_817_c_4"
msgid "JR Kyushu 817 (8 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (8节)"

msgctxt "jr_817_c_5"
msgid "JR Kyushu 817 (10 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (10节)"

msgctxt "jr_817_3000_mu_name"
msgid "JR Kyushu 817-3000 series"
msgstr "JR九州817系3000番台"

msgctxt "jr_817_3000_c_1"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (3 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (3节)"

msgctxt "jr_817_3000_c_2"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (6 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (6节)"

msgctxt "jr_817_3000_c_3"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (9 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (9节)"

msgctxt "jr_817_3000_c_4"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (12 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (12节)"

# --------------------
# 九广铁路KCR(MTR)都城嘉慕电气化列车
# ID: 2775013429
# Language: yue

msgctxt "MLR_Old_name"
msgid "MLR Old train"
msgstr "MLR (初期涂装)"

msgctxt "MLR_Yellow_name"
msgid "MLR Yellow train"
msgstr "MLR (翻新前)"

# --------------------
# 五车齐发|中国重庆轨道交通2号线
# ID: 2791552408
# Language: zho

msgctxt "ChongQing2_name"
msgid "ChongQing2"
msgstr "重庆轨道交通2号线列车"

# --------------------
# 五车齐发|中国厦门地铁二号线
# ID: 2791552725
# Language: zho

msgctxt "XiaMen2_name"
msgid "XiaMen2"
msgstr "厦门地铁二号线列车"

# --------------------
# 五车齐发|中国洛阳地铁
# ID: 2791553010
# Language: zho

msgctxt "LuoYang1_name"
msgid "LuoYang1"
msgstr "洛阳地铁1号线列车"

msgctxt "LuoYang2_name"
msgid "LuoYang2"
msgstr "洛阳地铁2号线列车"

# --------------------
# 五车齐发|中国神24电力机车
# ID: 2791553399
# Language: zho

msgctxt "Shen24_name"
msgid "Shen24"
msgstr "神24电力机车"

# --------------------
# MTR K-Train
# ID: 2804801643
# Language: yue

msgctxt "MTR_K-Train"
msgid "MTR_K-Train"
msgstr "港铁 K-Train"

# --------------------
# MTR TCL K-Train
# ID: 2804840630
# Language: yue

msgctxt "MTR_TCL_K-Train"
msgid "MTR_TCL_K-Train"
msgstr "港铁 K-Train (东涌线)"

# --------------------
# MTR M-Train
# ID: 2805920642
# Language: yue

msgctxt "MTR_M-Train"
msgid "MTR_M-Train"
msgstr "港铁 M-Train"

# --------------------
# JR Kyushu YC1 series
# ID: 2805979299
# Language: jpn

msgctxt "JR_kyushu_yc1_1100_name"
msgid "YC1-1100"
msgstr "YC1-1100番台"

msgctxt "JR_kyushu_yc1_1100_coupler_name"
msgid "YC1-1100 with coupler"
msgstr "YC1-1100番台 附车钩"

msgctxt "JR_kyushu_yc1_100_name"
msgid "YC1-100"
msgstr "YC1-100番台"

msgctxt "jr_yc1_mu_name"
msgid "JR Kyushu YC1 series"
msgstr "JR九州YC1系"

msgctxt "jr_yc1_c_1"
msgid "JR Kyushu YC1 (2 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (2节)"

msgctxt "jr_yc1_c_2"
msgid "JR Kyushu YC1 (3 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (3节)"

msgctxt "jr_yc1_c_3"
msgid "JR Kyushu YC1 (4 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (4节)"

msgctxt "jr_yc1_c_4"
msgid "JR Kyushu YC1 (6 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (6节)"

msgctxt "jr_yc1_c_5"
msgid "JR Kyushu YC1 (8 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (8节)"

msgctxt "jr_yc1_c_6"
msgid "JR Kyushu YC1 (10 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (10节)"

# --------------------
# MTR C-Train
# ID: 2810334852
# Language: yue

msgctxt "MTR_C-Train"
msgid "MTR_C-Train"
msgstr "港铁 C-Train"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2755171129
# Language: jpn

msgctxt "jp_generic_jr_817_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Seat oriented, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (近郊向, 130KPH)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Capacity oriented, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (通勤向, 130KPH)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Mixed orientation, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (130KPH)"

# --------------------
# JR Hokkaido H100 series
# ID: 2812992533
# Language: jpn

msgctxt "jr_hokkaido_h100_name"
msgid "JR Hokkaido H100"
msgstr "JR北海道H100形"

msgctxt "jr_hokkaido_h100_mu_name"
msgid "JR Hokkaido H100 series"
msgstr "JR北海道H100形"

msgctxt "jr_hokkaido_h100_c_1"
msgid "JR Hokkaido H100 (1-10 Cars)"
msgstr "JR北海道H100形 (1-10节)"

# --------------------
# Taiwan High Speed Rail 700T
# ID: 2813012199
# Language: yue

msgctxt "THSR700T_name"
msgid "THSR 700T"
msgstr "台湾高速铁路700T"

# --------------------
# MTR DRL M-Train
# ID: 2814214113
# Language: yue

msgctxt "MTR_DRL_M-Train"
msgid "MTR_DRL_M-Train"
msgstr "港铁 M-Train (迪士尼线)"

# --------------------
# Airbus A380
# ID: 2862644032
# Language: eng

msgctxt "comp1_airbus"
msgid "Airbus A380 Regular"
msgstr "Airbus A380 (常规)"

msgctxt "comp2_airbus"
msgid "Airbus A380 Max Capacity"
msgstr "Airbus A380 (载客量最大化)"

msgctxt "comp3_airbus"
msgid "Airbus A380 OP Capacity"
msgstr "Airbus A380 (非现实载客量)"

# --------------------
# JNR 183 Series
# ID: 2884180130
# Language: jpn

msgctxt "KM_JR183"
msgid "JR 183 Series"
msgstr "国鉄183系"

# --------------------
# JNR 151/181 Series
# ID: 2884432880
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR151"
msgid "JNR 151 Series"
msgstr "国鉄151系"

msgctxt "KM_JNR181"
msgid "JNR 181 Series"
msgstr "国鉄181系"

# --------------------
# JNR 581 Series
# ID: 2884674771
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR581"
msgid "JNR 581 Series"
msgstr "国鉄581系"

msgctxt "KM_JNR581s"
msgid "JNR 581 Series Sleeper"
msgstr "国鉄581系(寝台)"

# --------------------
# JNR 0 Series Shinkansen
# ID: 2884847657
# Language: jpn

msgctxt "KM_0SKS"
msgid "JNR 0 Series Shinkansen"
msgstr "新幹線0系電車"

# --------------------
# JNR 485 Series
# ID: 2885233678
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR485l"
msgid "JNR 485 Series Latter Model"
msgstr "国鉄485系"

# --------------------
# JRW 485-2000 Series
# ID: 2885256035
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR485_2000"
msgid "JRW 485-2000 Series"
msgstr "JR西日本485系2000番台"

# --------------------
# JNR 381 Series
# ID: 2885672774
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR381"
msgid "JNR 381 Series"
msgstr "国鉄381系"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 9 Train
# ID: 2893488267
# Language: zho

msgctxt "Tianjin Rail Transit Line 9 Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 9 Train"
msgstr "天津轨道交通9号线列车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 2 Train
# ID: 2893489014
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_2_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 2 Train"
msgstr "天津轨道交通2号线列车"

# --------------------
# Tianjin Development Zone Tram Line 1
# ID: 2896178785
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Development_Zone_Tram_Line_1_Tram"
msgid "Tianjin Development Zone Tram Line 1 Tram"
msgstr "天津开发区导轨电车1号线电车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 3 Train
# ID: 2897265768
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_3_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 3 Train"
msgstr "天津轨道交通3号线列车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 1 Train
# ID: 2904643472
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_1_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 1 Train"
msgstr "天津轨道交通1号线列车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 6 Train
# ID: 2907068381
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_6_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 6 Train"
msgstr "天津轨道交通6号线列车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 5 Train
# ID: 2910013596
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_5_Train"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 5 Train"
msgstr "天津轨道交通5号线列车"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 4 Train
# ID: 2912353837
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_4_Train"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 4 Train"
msgstr "天津轨道交通4号线列车"

# --------------------
# NemolaLau's Utility Trains
# ID: 2994369918
# Language: eng

msgctxt "Utility Trains (Cheat)"
msgid "Utility Trains (Cheat)"
msgstr "辅助列车(作弊类)"

msgctxt "nla_cheat_train_01_name"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列车"

msgctxt "nla_cheat_train_02_mu_name"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列车"

msgctxt "nla_cheat_train_02_c_1"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列车"

msgctxt "nla_cheat_train_02_name"
msgid "NLA Cheat Capacity Upgrad"
msgstr "NLA作弊载客量升级"

msgctxt "nla_cheat_train_03_name"
msgid "NLA Space Filler"
msgstr "NLA空间填充"

msgctxt "Utility Trains (Extra Power)"
msgid "Utility Trains (Extra Power)"
msgstr "辅助列车(额外动力)"

msgctxt "nla_extra_power_100_name"
msgid "NLA Extra Power 100"
msgstr "NLA额外动力100"

msgctxt "nla_extra_power_150_name"
msgid "NLA Extra Power 150"
msgstr "NLA额外动力150"

msgctxt "nla_extra_power_300_name"
msgid "NLA Extra Power 300"
msgstr "NLA额外动力300"

msgctxt "nla_extra_power_600_name"
msgid "NLA Extra Power 600"
msgstr "NLA额外动力600"

msgctxt "nla_extra_power_760_name"
msgid "NLA Extra Power 760"
msgstr "NLA额外动力760"

msgctxt "nla_extra_power_800_name"
msgid "NLA Extra Power 800"
msgstr "NLA额外动力800"

msgctxt "nla_extra_power_1200_name"
msgid "NLA Extra Power 1200"
msgstr "NLA额外动力1200"

msgctxt "nla_extra_power_1500_name"
msgid "NLA Extra Power 1500"
msgstr "NLA额外动力1500"

msgctxt "nla_extra_power_3000_name"
msgid "NLA Extra Power 3000"
msgstr "NLA额外动力3000"

msgctxt "nla_extra_power_6000_name"
msgid "NLA Extra Power 6000"
msgstr "NLA额外动力6000"

msgctxt "nla_extra_power_9000_name"
msgid "NLA Extra Power 9000"
msgstr "NLA额外动力9000"

msgctxt "Utility Trains (Speed Limiter)"
msgid "Utility Trains (Speed Limiter)"
msgstr "辅助列车(限速器)"

msgctxt "nla_speed_limiter_80_name"
msgid "NLA Speed Limiter 80"
msgstr "NLA限速器80"

msgctxt "nla_speed_limiter_90_name"
msgid "NLA Speed Limiter 90"
msgstr "NLA限速器90"

msgctxt "nla_speed_limiter_96_name"
msgid "NLA Speed Limiter 96"
msgstr "NLA限速器96"

msgctxt "nla_speed_limiter_100_name"
msgid "NLA Speed Limiter 100"
msgstr "NLA限速器100"

msgctxt "nla_speed_limiter_110_name"
msgid "NLA Speed Limiter 110"
msgstr "NLA限速器110"

msgctxt "nla_speed_limiter_120_name"
msgid "NLA Speed Limiter 120"
msgstr "NLA限速器120"

msgctxt "nla_speed_limiter_130_name"
msgid "NLA Speed Limiter 130"
msgstr "NLA限速器130"

msgctxt "nla_speed_limiter_140_name"
msgid "NLA Speed Limiter 140"
msgstr "NLA限速器140"

msgctxt "nla_speed_limiter_160_name"
msgid "NLA Speed Limiter 160"
msgstr "NLA限速器160"

msgctxt "nla_speed_limiter_180_name"
msgid "NLA Speed Limiter 180"
msgstr "NLA限速器180"

msgctxt "nla_speed_limiter_200_name"
msgid "NLA Speed Limiter 200"
msgstr "NLA限速器200"

msgctxt "nla_speed_limiter_220_name"
msgid "NLA Speed Limiter 220"
msgstr "NLA限速器220"

msgctxt "nla_speed_limiter_260_name"
msgid "NLA Speed Limiter 260"
msgstr "NLA限速器260"

msgctxt "nla_speed_limiter_310_name"
msgid "NLA Speed Limiter 310"
msgstr "NLA限速器310"

msgctxt "nla_speed_limiter_330_name"
msgid "NLA Speed Limiter 330"
msgstr "NLA限速器330"

msgctxt "nla_speed_limiter_360_name"
msgid "NLA Speed Limiter 360"
msgstr "NLA限速器360"

msgctxt "nla_speed_limiter_400_name"
msgid "NLA Speed Limiter 400"
msgstr "NLA限速器400"

# --------------------
# Taiwan Railways Administration EMU3000 series
# ID: 2896647097
# Language: yue

msgctxt "EMU3000_ED1_2_name"
msgid "TRA EMU3000 ED1 ED2"
msgstr "台铁EMU3000型 ED1 ED2"

msgctxt "EMU3000_EM1_6_name"
msgid "TRA EMU3000 EM1 EM6"
msgstr "台铁EMU3000型 EM1 EM6"

msgctxt "EMU3000_EP1_name"
msgid "TRA EMU3000 EP1"
msgstr "台铁EMU3000型 EP1"

msgctxt "EMU3000_EM2_name"
msgid "TRA EMU3000 EM2"
msgstr "台铁EMU3000型 EM2"

msgctxt "EMU3000_ET_name"
msgid "TRA EMU3000 ET"
msgstr "台铁EMU3000型 ET"

msgctxt "EMU3000_EM3_name"
msgid "TRA EMU3000 EM3"
msgstr "台铁EMU3000型 EM3"

msgctxt "EMU3000_EP2_name"
msgid "TRA EMU3000 EP2"
msgstr "台铁EMU3000型 EP2"

msgctxt "EMU3000_EM4_name"
msgid "TRA EMU3000 EM4"
msgstr "台铁EMU3000型 EM4"

msgctxt "EMU3000_EM5_name"
msgid "TRA EMU3000 EM5"
msgstr "台铁EMU3000型 EM5"

msgctxt "EMU3000_EP3_name"
msgid "TRA EMU3000 EP3"
msgstr "台铁EMU3000型 EP3"

msgctxt "EMU3000_SET_name"
msgid "TRA EMU3000"
msgstr "台铁EMU3000型"

# --------------------
# JR Shikoku 5000 Series
# ID: 2895723311
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRS5000"
msgid "JR Shikoku 5000 Series"
msgstr "JR四国5000系「ﾏﾘﾝﾗｲﾅｰ」"

# --------------------
# JR West 223 Series
# ID: 2895723733
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRW223"
msgid "JR West 223 Series"
msgstr "JR西日本223系"

# --------------------
# JR 285 Series
# ID: 2896094484
# Language: jpn

msgctxt "KM_JR285"
msgid "JR 285 Series"
msgstr "JR西日本285系"

# --------------------
# JNR 185 Series
# ID: 2909107642
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR185"
msgid "JNR 185 Series"
msgstr "国鉄185系"

# --------------------
# JR East 215 Series
# ID: 2918065368
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRE215"
msgid "JR East 215 Series"
msgstr "JR東日本215系"

# --------------------
# JNR 201 Series
# ID: 2919957187
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR201"
msgid "JNR 201 Series"
msgstr "国鉄201系"

# --------------------
# Sapporo City Tram Type A1200
# ID: 2920080066
# Language: jpn

msgctxt "KM_SapporoA1200"
msgid "Sapporo City Tram Type A1200"
msgstr "札幌市交通局A1200形「ﾎﾟﾗﾘｽ」"

# --------------------
# Hiroden Type 5100
# ID: 2921404753
# Language: jpn

msgctxt "KM_Hiroden5100"
msgid "Hiroden Type 5100"
msgstr "広島電鉄5100形"

# --------------------
# JR N700 Series Shinkansen
# ID: 2925286259
# Language: jpn

msgctxt "KM_N700SKS"
msgid "JR N700 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系"

# --------------------
# JR West 681/683 Series
# ID: 2941559900
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRW681"
msgid "JR 681 Series"
msgstr "JR西日本681系"

msgctxt "KM_JRW6830"
msgid "JR 683-0 Series"
msgstr "JR西日本683-0系"

msgctxt "KM_JRW6834"
msgid "JR 683-4000 Series"
msgstr "JR西日本683-4000系"

# --------------------
# Sanyo 6000 Series
# ID: 2945131641
# Language: jpn

msgctxt "S6000_name"
msgid "Sanyo 6000 Series"
msgstr "山陽電車6000系"

# --------------------
# JR N700-7000 Shinkansen
# ID: 2947399480
# Language: jpn

msgctxt "KM_N700SKS7000"
msgid "JR N700-7000 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系7000番台"

# --------------------
# JNR Limited Express EMU
# ID: 2960536193
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR_LEEMU"
msgid "JNR Limited Express EMU"
msgstr "国鉄特急型電車"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kodama58"
msgid "Kodama(151/1958)"
msgstr "こだま(151/1958年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Tsubame60"
msgid "Tsubame(151/1960)"
msgstr "つばめ(151/1960年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Toki62"
msgid "Toki(161/1962)"
msgstr "とき(161/1962年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Toki66"
msgid "Toki/Asama(181/1966)"
msgstr "とき・あさま(181/1966年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Shioji68"
msgid "Shioji/Uzushio(181/1968)"
msgstr "しおじ・うずしお(181/1968年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hibari65"
msgid "Hibari(485/1965)"
msgstr "ひばり(485/1965年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hibari73"
msgid "Hibari(485/1973)"
msgstr "ひばり(485/1973年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kamome76M"
msgid "Kamome+Midori(485/1976)"
msgstr "かもめ・みどり(485/1976年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakucho90"
msgid "Hakucho/Raicho(485/1990)"
msgstr "白鳥/雷鳥(485/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_VAizu93"
msgid "Viva Aizu(485/1993)"
msgstr "あいづ(485/1993年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_SRaicho95"
msgid "Super Raicho(485/1995)"
msgstr "スーパー雷鳥(485/1995年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kagayaki96"
msgid "Kagayaki/Kirameki(485/1996)"
msgstr "かがやき・きらめき(485/1996年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kamoshika05"
msgid "Kamoshika(485/2005)"
msgstr "かもしか(485/2005年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakusan72"
msgid "Hakusan(489/1972)"
msgstr "白山(489/1972年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama(489/1990)"
msgid "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama(489/1990)"
msgstr "あさま(489/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama90"
msgid "Asama(489/1990)"
msgstr "あさま(489/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakusan90"
msgid "Hakusan(489/1990)"
msgstr "白山(489/1990年)"

# --------------------
# JR Central N700S Shinkansen
# ID: 3002786337
# Language: jpn

msgctxt "JR-C_N700S_name"
msgid "JR-C N700S"
msgstr "新幹線N700S系0番台東海"

# --------------------
# Osaka Municipal Subway 80 Series
# ID: 3067817684
# Language: jpn

msgctxt "oms80s"
msgid "Osaka Municipal Subway 80 Series"
msgstr "大阪市交通局80系"

# --------------------
# Osaka Monorail 2000 Series
# ID: 3067881204
# Language: jpn

msgctxt "om2000"
msgid "Osaka Monorail 2000 Series"
msgstr "大阪单轨2000系"

# --------------------
# Hankyu 1300 Series
# ID: 3092627314
# Language: jpn

msgctxt "Hankyu_1300_name"
msgid "Hankyu 1300 2nd Gen"
msgstr "阪急1300系(2代)"

# --------------------
# JRWest221
# ID: 2447543361
# Language: jpn

msgctxt "JRWest221"
msgid "JRWest221"
msgstr "JR西日本221系"

# --------------------
# JRCentral313
# ID: 2448602141
# Language: jpn

msgctxt "JRCent313"
msgid "JRCent313"
msgstr "JR東海313系"

# --------------------
# JRWest287
# ID: 2459763666
# Language: jpn  

msgctxt "JRWest287"
msgid "JRWest287"
msgstr "JR西日本287系"

# --------------------
# JNR113
# ID: 2464987764
# Language: jpn

msgctxt "JNR113"
msgid "JNR113"
msgstr "国鉄113系"

# --------------------
# China urban railway rolling stocks (ISOMetric) | 中国等距地铁列车
# ID: 3110293709
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_22m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 22.8×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型22.8×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_22m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 22.8×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型22.8×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3000_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.0m car"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.0m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3000_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.0m car with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.0m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3100_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.1m car"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.1m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3100_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.1m car with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.1m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3300_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.3m car"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.3m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_a_24m_3300_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) A 24.4×3.3m car with motor"
msgstr "中国地铁等距A型24.4×3.3m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3000_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.0m car"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.0m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3000_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.0m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.0m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3100_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.1m car"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.1m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3100_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.1m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.1m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3300_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.3m car"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.3m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sa_24m_3300_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-A 24.4×3.3m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-A型24.4×3.3m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_2800_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×2.8m head"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×2.8m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_2800_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×2.8m head with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×2.8m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_2800_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×2.8m car"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×2.8m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_2800_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×2.8m car with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×2.8m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3000_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.0m car"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.0m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3000_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.0m car with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.0m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3100_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.1m car"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.1m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3100_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.1m car with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.1m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3300_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.3m car"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.3m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_b_20m_3300_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) B 19.98×3.3m car with motor"
msgstr "中国地铁等距B型19.98×3.3m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_2800_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×2.8m head"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×2.8m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_2800_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×2.8m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×2.8m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_2800_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×2.8m car"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×2.8m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_2800_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×2.8m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×2.8m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3000_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.0m head"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.0m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3000_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.0m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.0m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3000_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.0m car"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.0m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3000_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.0m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.0m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3100_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.1m head"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.1m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3100_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.1m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.1m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3100_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.1m car"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.1m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3100_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.1m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.1m 动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3300_head_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.3m head"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.3m 头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3300_mhead_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.3m head with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.3m 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3300_car_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.3m car"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.3m 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro_sb_20m_3300_mcar_name"
msgid "China Metro(ISOM) S-B 19.98×3.3m car with motor"
msgstr "中国地铁等距S-B型19.98×3.3m 动力车"

# --------------------
# China Fictional Local Trains | 中国虚构自走客车
# ID: 3348578283
# Language: zho

msgctxt "nla_china_fic_local_cr_dmu_head_name"
msgid "China Fic. Local Train C (DMU)"
msgstr "中国虚构自走客车C型(DMU)"

msgctxt "nla_china_fic_local_cr_dmu_car_name"
msgid "China Fic. Local Train C (DMU) with gangway"
msgstr "中国虚构自走客车C型(DMU) 附贯通道"

msgctxt "nla_china_fic_local_cr_head_name"
msgid "China Fic. Local Train C head"
msgstr "中国虚构自走客车C型 头车"

msgctxt "nla_china_fic_local_cr_headc_name"
msgid "China Fic. Local Train C head with gangway"
msgstr "中国虚构自走客车C型 头车 附贯通道"

msgctxt "nla_china_fic_local_cr_head_filp_name"
msgid "China Fic. Local Train C head without toilet"
msgstr "中国虚构自走客车C型 头车 无厕所"

msgctxt "nla_china_fic_local_a_head_name"
msgid "China Fic. Local Train A head"
msgstr "中国虚构自走客车A型 头车"

msgctxt "nla_china_fic_local_a_car_name"
msgid "China Fic. Local Train A car"
msgstr "中国虚构自走客车A型 无动力车"

msgctxt "nla_china_fic_local_a_mcar_name"
msgid "China Fic. Local Train A car with motor"
msgstr "中国虚构自走客车A型 动力车"

msgctxt "nla_china_fic_local_b_dmu_head_name"
msgid "China Fic. Local Train B (DMU)"
msgstr "中国虚构自走客车B型 头车(DMU)"

msgctxt "nla_china_fic_local_b_head_name"
msgid "China Fic. Local Train B head"
msgstr "中国虚构自走客车B型 头车"

msgctxt "nla_china_fic_local_b_car_name"
msgid "China Fic. Local Train B car"
msgstr "中国虚构自走客车B型 无动力车"

msgctxt "nla_china_fic_local_b_mcar_name"
msgid "China Fic. Local Train B car with motor"
msgstr "中国虚构自走客车B型 动力车"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks 2.0
# ID: 3358826744
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro2_a_head_name"
msgid "China Metro Type A head"
msgstr "中国地铁A型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mhead_name"
msgid "China Metro Type A head with motor"
msgstr "中国地铁A型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_a_car_name"
msgid "China Metro Type A car"
msgstr "中国地铁A型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mcar_name"
msgid "China Metro Type A car with motor"
msgstr "中国地铁A型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb A head"
msgstr "中国地铁市域A型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb A head with motor"
msgstr "中国地铁市域A型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb A car"
msgstr "中国地铁市域A型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb A car with motor"
msgstr "中国地铁市域A型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mu_name"
msgid "China Metro Type A"
msgstr "中国地铁A型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_1"
msgid "Metro Type A (3-8 Cars)"
msgstr "地铁A型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_2"
msgid "Metro Type A (2 Cars)"
msgstr "地铁A型 (2节)"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_3"
msgid "Metro Type Suburb A (3-8 Cars)"
msgstr "地铁市域A型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_head_name"
msgid "China Metro Type B head"
msgstr "中国地铁B型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mhead_name"
msgid "China Metro Type B head with motor"
msgstr "中国地铁B型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_b_car_name"
msgid "China Metro Type B car"
msgstr "中国地铁B型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mcar_name"
msgid "China Metro Type B car with motor"
msgstr "中国地铁B型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb B head"
msgstr "中国地铁市域B型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb B head with motor"
msgstr "中国地铁市域B型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb B car"
msgstr "中国地铁市域B型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb B car with motor"
msgstr "中国地铁市域B型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mu_name"
msgid "China Metro Type B"
msgstr "中国地铁B型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_1"
msgid "Metro Type B (3-8 Cars)"
msgstr "地铁B型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_2"
msgid "Metro Type B (2 Cars)"
msgstr "地铁B型 (2节)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_3"
msgid "Metro Type Suburb B (3-8 Cars)"
msgstr "地铁市域B型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_as_head_name"
msgid "China Metro Type AS head"
msgstr "中国地铁AS型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mhead_name"
msgid "China Metro Type AS head with motor"
msgstr "中国地铁AS型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_as_car_name"
msgid "China Metro Type AS car"
msgstr "中国地铁AS型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mcar_name"
msgid "China Metro Type AS car with motor"
msgstr "中国地铁AS型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mu_name"
msgid "China Metro Type AS"
msgstr "中国地铁AS型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_as_c_1"
msgid "Metro Type AS (3-8 Cars)"
msgstr "地铁AS型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_head_name"
msgid "China Metro Type AH head"
msgstr "中国地铁AH型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mhead_name"
msgid "China Metro Type AH head with motor"
msgstr "中国地铁AH型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_car_name"
msgid "China Metro Type AH car"
msgstr "中国地铁AH型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mcar_name"
msgid "China Metro Type AH car with motor"
msgstr "中国地铁AH型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mu_name"
msgid "China Metro Type AH"
msgstr "中国地铁AH型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_c_1"
msgid "Metro Type AH (3-8 Cars)"
msgstr "地铁AH型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head"
msgstr "中国地铁市域D型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_head_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with coupler"
msgstr "中国地铁市域D型 头车 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with motor"
msgstr "中国地铁市域D型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mhead_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with motor and coupler"
msgstr "中国地铁市域D型 有动力头车 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb D car"
msgstr "中国地铁市域D型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb D car with motor"
msgstr "中国地铁市域D型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mu_name"
msgid "China Metro Type S-D"
msgstr "中国地铁S-D型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_c_1"
msgid "Metro Type Suburb D (4-8 Cars)"
msgstr "地铁市域D型 (4-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_c_2"
msgid "Metro Type Suburb D (3-4 Cars)"
msgstr "地铁市域D型 (3-4节)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb C head"
msgstr "中国地铁市域C型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_head_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb C head with coupler"
msgstr "中国地铁市域C型 头车 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb C head with motor"
msgstr "中国地铁市域C型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_mhead_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb C head with motor and coupler"
msgstr "中国地铁市域C型 有动力头车 附车钩"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb C car"
msgstr "中国地铁市域C型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb C car with motor"
msgstr "中国地铁市域C型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_mu_name"
msgid "China Metro Type S-C"
msgstr "中国地铁S-C型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_c_1"
msgid "Metro Type Suburb C (4-8 Cars)"
msgstr "地铁市域C型 (4-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_c_c_2"
msgid "Metro Type Suburb C (3-4 Cars)"
msgstr "地铁市域C型 (3-4节)"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks SUPplementary 2.0
# ID: 3364479413
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro2_c1_head_name"
msgid "China Metro Type C1 head"
msgstr "中国地铁C1型 头车"

msgctxt "nla_china_metro2_c1_mhead_name"
msgid "China Metro Type C1 head with motor"
msgstr "中国地铁C1型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_c1_car_name"
msgid "China Metro Type C1 car"
msgstr "中国地铁C1型 无动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_c1_mcar_name"
msgid "China Metro Type C1 car with motor"
msgstr "中国地铁C1型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_c1_mu_name"
msgid "China Metro Type C1"
msgstr "中国地铁C1型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_c1_c_1"
msgid "Metro Type C1 (3-8 Cars)"
msgstr "地铁C1型 (3-8节)"

msgctxt "nla_china_metro2_lbgz_mhead_name"
msgid "China Metro Type Lb head with motor"
msgstr "中国地铁Lb型 有动力头车"

msgctxt "nla_china_metro2_lbgz_mcar_name"
msgid "China Metro Type Lb car with motor"
msgstr "中国地铁Lb型 动力车"

msgctxt "nla_china_metro2_lb_mu_name"
msgid "China Metro Type Lb"
msgstr "中国地铁Lb型列车"

msgctxt "nla_china_metro2_lbgz_c_1"
msgid "Metro Type Lb (4-6 Cars)"
msgstr "地铁Lb型 (4-6节)"

# --------------------
# 
# ID: 
# Language: 

msgctxt ""
msgid ""
msgstr ""
